[甜出沒注意] 我素顏真係好唔撚掂3 【第三章: Patrick】

第一個POST:
第二個POST:

為方便新嚟嘅追POST，所以整合+修正:

引子: Raymond

第一章: Roy

第二章: Felix

現時連載:
第三章: Patrick
將會係POST繼續連載

前文提要:
Prudence係日頭只係一個港女OL，化咗妝嘅佢係好多男人嘅眼中都係一件尤物，但佢好享受擁有性無愛嘅生活，皆因佢對男人嘅承諾嗤之以鼻，係佢眼中，男人同背叛係畫上咗等號。

同時間，美麗嘅背後有一個秘密，而呢個秘密係佢一個SP Raymond渡春宵時先發現.....Prudence知道自己擁有咗呢個秘密嘅能力後，便慢慢用呢個能力向佢生命中嘅賤男報復。

好睇嘅大家正評支持下啦，多謝大家支持小妹
我會努力加速架啦

lm

一邊行穿過好幾間貴賓房去到大廳，尤如穿過時光隧道，返到以前嘅西關，燈光唔似平日酒樓嘅光猛，反而比較幽暗但令人放鬆。成間餐廳裝飾都非常別緻，每件裝飾都好似細心揀過咁，大廳埋邊嘅落地玻璃可以遠望維港，就好似間餐廳嘅裝飾一部分咁。

雖然都唔係第一次去酒店食飯，但樓底高得有少少壓迫感，而最重要係食飯對像係一個大客，一個素未謀面嘅男人。

靚女嘅接待姐姐帶咗我俾一位西裝骨骨嘅部長後，部長再引領我到一處四人梳化位，張梳化呈L型，可以同時俾我同Patrick坐埋一齊。

我坐底咗之後，部長幫我攤開餐巾，好好鋪喺我嘅大脾之上。

「霍先生已經同我哋傾好咗今晚菜單㗎喇，或者咁你想飲咩茶或者飲品先呢？」部長好有禮貌咁問。

「茶ok㗎啦，鐵觀音呀唔該。」

「好，咁你稍等。」話畢部長就行開咗。

我二話不說喺手袋拎咗準備俾Patrick嘅資料夾同埋螢光筆原子筆放喺餐枱頭，拎咗啲Presentation出嚟又翻閱一次。

一位穿啡衫嘅大叔侍應，拎住一壺茶走過來：「鐵觀音，係咪呀？」我點一點頭，佢就拎喺我右手邊反轉嘅杯放正，然後將熱茶倒俾我，倒咗大半杯就用一隻小碟裝住茶壺，放咗係我右上角不遠處。然後佢就走開咗。

我繼續不停翻閱啲資料，但其實緊張到所以嘢都入唔到腦，我呷咗口茶冷靜自己，呢喥嘅茶果然同一般酒樓有不一樣嘅香，呷一口都鎮定咗啲。

突然有一個穿黑衣身影係我右邊行過，我仲一心以為係部長所以無抬頭，直至呢個人坐咗喺L型梳化嘅另一端。

我抬頭一看⋯

「Hello，我係Patrick。你係咪就係Gary講嘅Prudence? 」佢好熟手就係西裝褸嘅暗袋拎咗張卡片放係餐枱上推俾我，然後遞出佢嘅右手作握手狀。

「係⋯我係Email同你秘書溝通過嘅Prudence Au。」我係手袋立即抄張卡片出嚟同樣放咗係Patrick果張嘅隔離，同樣伸出右手捉住佢嘅手同佢握手。

估唔到嘅係，呢個男人隻手比起一般人和暖⋯甚至接近熾熱。

大家收好對方咭片後，我二話不說拎起離我不遠嘅茶壺，「鐵觀音你啱唔啱飲？」

「啱呀，我最鐘意飲鐵觀音。」Patrick真人說起話嚟其實都算親切。

我個心其實依然慌張，想快啲完成工作，所以拎起枱頭上嘅資料：「關於個Project⋯」

Patrick輕輕撳住我拎住資料嘅手：「你等等先，唔洗心急住，我諗你同我一樣都好肚餓，不如食咗飯先？」Patrick遞一遞手叫咗不遠處嘅部長嚟，「上菜呀唔該。」

咁快就同我主動有身體接觸，呢個暗示我覺得我自己嘅估計應該無錯。

「好啦。」我有啲無奈放低返份資料放返入File，然後將佢同埋啲文具放喺同樣係梳化上嘅手袋旁邊。

我呷咗一啖茶定驚，將眼神注視返落眼前呢個男人身上。皮膚白晢嘅Patrick帶住Prada低調嘅半圓半方嘅眼鏡，眼睛不算大但眉粗嘅佢充滿堅定，鼻高唇薄，前蔭有少少長，但經佢六四分界後又好整齊。佢著嘅西裝亦都唔係平日大家見嘅生意人筆直西裝，而係由袖口到腰都係非常修身嘅啞色黑色西裝外套，顯得膊橫但瘦削嘅Patrick有啲槐悟。外套嘅領袋零零丁丁用上咗反光嘅絹布點綴，領袋則襯上咗同佢裡面嘅恤衫一樣嘅磚紅色。如此打扮嘅Patrick話佢未夠三十都有人信，點會估到佢係一間公司嘅大老細？

「估唔到Gary今次話派個新女仔嚟，又派個靚女俾我。」Patrick微微嘴角向上，帶啲輕鬆講笑咁講。

不過呢啲咁嘅讚美，又係狗公嘅態度。

「其實我有個問題想知好耐，其實你同Gary都算熟，點解Gary要派下屬嚟見你呢？我覺得有啲唔尊重你嘅身份。」純屬好奇但下意識皺咗下眉，Gary見對手老細先叫「門當戶對」㗎嘛。

「哈哈，唔知係咪太多人讚過你靚，我no offense㗎，只係好客觀咁睇Gary成日請靚女做Marketing，你同Alice都真係幾見得人。」Patrick好似睇得出我內心諗緊佢係咪狗公咁，諗住講啲說話屏息我嘅疑慮（但都係失敗，太多男人都做過啦），「其實係因為呢，我同Gary做過好多次嘢，但次次都會嘈交收場，夾唔嚟啲嘢。咁佢就話不如派個下屬俾我啦，派女仔過嚟同我傾我會聽得入耳啲，所以之後一直都搵你哋啲女同事嚟跟我啲Project喇。」

就算講到咁天花龍鳳，我都不虞有詐。諗都諗到，見住我哋班女同事一車車咁送上你張床，有好多個都流緊眼淚，佢哋知好快俾人呃蝦條。（雖然我諗呢班女都係自願性質。）

「啊哈，原來有個咁嘅典故嘅。」我笑一笑扮返鬆容，再呷一口茶。

講完之後，終於上第一道菜，部長係另一位嘅傳菜姐姐手上接過碟放喺我哋面前打開蓋，「叉燒拼海蜇，慢用。」部長就徐徐退落。

「試下呢喥啲叉燒，好出名㗎。」Patrick用公筷夾咗一舊俾我，「你唔係食齋㗎嘛？希望今晚啲嘢啱你食啦。」

「我咩都啱食㗎，多謝你安排。」我點個頭表示唔該佢，隨即將叉燒放入口。果然真係好好食，脂肪和瘦肉比例剛好，醬汁味道濃厚，入口即溶。

錯咗....唔記得做前文整合 掛住出文

Post 2 整合咗嘅第三章
【第三章：Patrick】

自從上次Gary彈咗個重要Project俾我之後，唔好話要去懲罰賤男，我連搵SP都無時間，因為見佢前真係好多準備功夫。

令我最忙嘅都唔係因為啲準備工作，而係Alice嘅態度。Gary話就話叫佢Support我，但實情公報私仇，俾我嘅資料東一忽、西一忽。我要睇完啲資料再要自己重組返，miss咗嘅部分仲要唔係自己推理就一係要低聲下氣問Alice。

「做到嘢？做雞你就叻。」Alice嘅嘴賤我一直無放係心入面，「你呀，Patrick唔會啱你㗎，你唔使旨意著到隻雀咁見佢呀。」

嘩嘩嘩，啲酸味出晒面囉唔該。

究竟Patrick係個咩人會令Alice葡萄成咁呢？實際我都唔係好清楚。不過聽返Marketing其他同事略知一二佢背景：

一個三十四五嘅男人，二十八歲炒股獲利開咗而家呢間公司，仲要呢一兩年上埋市，家住半山區，仲有十令個物業揸手⋯⋯最重要係咩？佢仲係單身囉。

唔講真係以為我講緊尋夢園嘅故事俾大家聽，唔怪得個個Marketing部嘅女同事都投以羨慕（或妒忌，主要嚟自Alice）嘅眼光對我。

咁又點呀？咁嘅條件仲單身？唔好玩啦，佢手上一定好幾十條女，未玩夠嘅垃圾鹹濕佬咋！我唔明同佢共事可以有咩得著，呢種男人太易睇穿。

我一路咬住今日又係枱頭神秘出現嘅早餐，一路繼續整理準備見Patrick嘅Presentation。正當我想save低佢時，突然成個畫面hang咗喺喥。

「嘩？！唔__係啩？」雖然而家仲坐係公司，但呢啲位嚟hang機真係好難唔講粗口⋯折衷方法就係skip咗個字。

我即刻又要拎起公司電話，打內線俾Timothy，今日佢一接到電話就埋嚟喇。

「Prudence，你部機又咩事啊？」

「點算呀？我啱啱做完個file就hang咗機，而家咁點算呀？」我尤如嗚呼聲求救⋯

「你冷靜啲先，你讓個位俾我幫你。」我稍為用腳踩咗下地，有轆嘅Office櫈就退咗一個身位俾Timothy，佢就彎腰不停係個鍵盤打打打。

呢個時候我係側面托住頭，可能我呢期太攰，望住嘅唔係個mon，居然係Timothy個樣。原來係副老土嘅眼鏡下面，佢對眼本身都幾大睫毛長長咁，認真時皺起眉感覺都幾穩重。

都係果句，耶撚，不了。我唔想被佢改變，我亦都唔會對住乖乖仔濕。

「Prudence，sorry呀⋯」我仲定緊神望住佢時，突然Timothy擰轉頭過嚟。「個file我只係救得返七成，其餘三成要你再做過啦。」

回返神嘅我就只係呆呆咁應咗：「哦⋯好呀！唔該你。」

「我見你最近成日OT喎，你好似跟緊個鑽石王老五果單？」Timothy雖然聲線平淡，但唔知做咩感覺又溫柔咗。

「係呀，你又知嘅。」我而家都攰到聲線平淡。

「全公司而家都知啦，大家賭重注話你可以搞掂呢個鑽石王老五喎。」估唔到Timothy都會走去八卦。

「吓，唔好玩啦⋯」聽到真係O晒嘴。

「如果佢真係追你，你記得同咗男朋友分咗手都唔好咁快開始呀。我怕你男朋友會因為咁而好唔開心。」

吓吓吓？毒撚又亂講乜野？可唔可以即時印張「黑人問號」潮圖嚟回應佢？

「其實呢⋯我無男朋友⋯」我真係唔想佢再亂FF我。

「咁都好啲⋯咁我都祝福你搵到你嘅幸福！」Timothy繼續用耶撚Tone嚟所謂「祝福」我，「係呢，呢期你日日都唔夠瞓咁，有冇食到我擺喺你枱頭俾你嘅早餐呀？要食早餐先夠精神㗎！」

原來每日係枱頭不明來歷嘅好味早餐就係Timothy放底。

「咦，啲早餐幾好食喎，邊間買㗎？等我有時lunch都可以買。」

「多謝你讚賞，其實啲早餐係我整嘅⋯」

嘩！無事獻殷勤⋯非姦⋯⋯

「因為我每次一買材料個量就好多，咁可以整多幾份唔好嘥嘛。咁咪俾份你同埋其他同事囉。」

哦，嚇死我咩，仲以為特登整俾我食有咩企圖。

「咁好食嘅我以後都放低早餐俾你啦！希望你精神好好加油！」Timothy握握個拳頭整個傻傻嘅微笑。

「好⋯好啦。」我唯有用苦笑回應佢嘅傻笑，然後又移返張櫈係電腦前。

「電腦再有咩事就搵我啦，唔阻你加油啦！」講完呢句佢就行過咗，我偷偷瞄咗佢一眼就繼續做嘢嘍。

到咗下晝，終於收到Patrick秘書覆我Email幾時同佢回面。

「Dear Prudence,
Mr. Fok would like to see you tomorrow at 7:30 in Dynasty Restaurant.........」

我即刻Google下間餐廳係咩，原來係灣仔一間酒店嘅一間中菜廳，我即刻拎電話出嚟Mark低Schedule，同即刻覆Patrick秘書OK。

其實乜嘢Presentation我都唔驚，反而最苦惱應該係要著咩去見Patrick。假設佢真係一件有錢嘅死淫蟲，見女就食嘅，雖然我唔覺得自己真係可以有咁嘅level令到佢會對我有興趣，畢竟都係有啲危險性，我究竟著保守啲去保護自己好，定著得惹火少少令佢露出狼相呢？

我果晚企咗係衣櫃前諗咗成晚，都係要揀件優雅啲嘅連身裙加西裝外套。我最後揀咗件比較端莊得嚟無咁老成嘅Ted Baker嘅黑色圓領貼身小蝴蝶開叉連身裙再加咗件細Brand嘅短身無鈕嘅西裝外套，加埋對有啲Tough woman feel嘅Alexander Wang嘅四吋斗令Ankle Boots，我諗咁樣包實晒Patrick唔會對我有咩企圖啩？

第二朝，今日個妝都係配合返個形象，拉長畫條眼線變咗對少少惡嘅貓眼，再加上MAC嘅瘀紅色唇膏⋯咁樣應該無咁挑逗。今日見客又要拎大堆資料，唯有我個大大個黑色鍋釘嘅Balenciaga就要出動。

今日嘅打扮仲要再比平時密實，一路返公司都無咩男人望，反而多咗女性嘅羨慕眼光。

返到公司，一入門口雞蟲四寶每朝又開例會⋯⋯

「我哋嘅準米飯班主，小花Prudence，今晚係咪準備好呢？真係羨慕人哋有錢，好快我哋嘅Marketing小花就咁交咗俾人⋯好唔捨得，但搞掂記得返嚟報答我哋呀⋯⋯」Alex衝上前又搭一搭我膊頭九唔搭八。

「咦，唔係呀嘛？今晚你唔係見鑽石王老五咩？包到實晒咁？做咩唔好似上次咁整返條事業線呀？當俾我哋班男同事係你臨走前望多幾眼你副偈都好呀⋯嗚嗚」Chris嘅唔知係調侃定真心，但都聽到人好毛骨悚然。

「嗱，你就唔啱啦Chris，咁低裝又點會釣到大魚呢？我哋嘅Prudence咁醒目，今日又優雅大方，啲公子哥兒先會啱呢啲㗎嘛！今日一晚就KO嗰個Patrick喇！」Boris終於講返句人話，但我都係唔太想理。

「好好好啦，我今晚呢係去做嘢嘅，你哋可以收埋啲Fantasy先，我。係。唔。會。同。個。客。玩。兒。女。私。情，ok？無事我返埋位做嘢先喇，唔該。」我霸氣拋低一句就推開佢哋幾個行返埋位。

「哦，你哋整嬲Prudence嗱！」Dominic怪責其餘三人。

坐返埋位，開著咗電腦，今朝又收到Timothy嘅早餐，用咗錫紙包住；打開原來係三文魚沙律焗薯。旁邊仲放咗紙巾包好嘅膠叉，上面有張memo紙寫住：加油Prudence

好啦，我真係無咩時間再理Timothy，我一路拎住叉食早餐之後就再繼續重溫多次所有Presentation資料，謹記今日工作為上，唔可以有失誤。

結果我做到感覺天色有啲昏暗，個Iphone7響起，原來已經六點半有約會提醒我要出發去灣仔，我立即執好所有檔案資料落個Balenciaga喥就即刻衝咗出門。

由公司出發去灣仔其實又唔遠，但係灣仔地鐵站行去餐廳都有一段路。沿住兩條天橋一直行，先到酒店，然後玻璃門推開搭𨋢就上到三樓。

出門轉右已見到一間頗有氣派同設計特別嘅中菜廳，一入門已經見到有接待處。

「Patrick Fok Book咗兩位七點半，唔該。」

「霍先生仲未到，我帶你入去先呀？」其實而家個鐘仲係七點，但接待位靚女姐姐已經容許我入座。

第一頁

----------------------------------
以上係前文提要, 呢個回覆之後就係新文
承接三樓

琴晚話等文等到瞓著咗

好想睇Patrick 之後會點

加油

快手留個名先

留名

大力一推

推

又live左

好想知大家點估Patrick份人

我覺得Gary同Patrick一早夾定,Gary比女同事呀Patrick,生意傾唔傾同會成,至於女同事佢比你,你又有本事嘅Patrick你咪食囉！

大家真係好想故事一路咁灰暗

Patrick大老闆食女好正常

不虞有詐唔係「估唔到佢會有古惑」咩？

「係呢，你係呢喥做咗幾耐？好似之前上過你公司唔見你嘅？」Patrick同我一樣呷咗口茶食咗舊叉燒同海蜇又問。

「我其實啱啱係喥做咗五個月左右。」

「見你咁後生都做到咁高職位，睇你應該得廿二三，但實際你應該都有廿七八以職位嚟睇啦？」

「我今年廿五，」我笑一笑，「我係因為呢科distinction畢業，然後係之前間公司做得幾好俾Gary挖咗角過嚟先升得咁快啫。」我又夾咗啲海蜇嚟試，又的確爽脆。

「靚女加有學歷，唔怪得Gary咁進取，俾我都想挖你過嚟幫手啦。」佢笑一笑又飲啖茶食咗舊叉燒，每次見佢食一啖都好滿足。

我一笑置之，靜咗落嚟專心食嘢，份量唔多嘅一碟頭盤兩個人好快食晒。食完之際就已經有第二個菜準備上嚟。

「至尊焗蟹蓋。呢喥有喼汁，慢用。」部長幫我哋每人一碟放上嚟就收咗叉燒果隻碟。

反轉咗有手掌般大嘅蟹蓋上面有焗到金黃色嘅食材，我忍唔住用附上嘅小匙羮落咗啲喼汁，破開完美嘅金黃色，白煙係食材間漸漸冒起。我潷咗一啖吹兩吹放入口，蟹肉、沙律醬同喼汁非常配合。

「今晚最可惜係因為我揸咗車嚟，無得開支酒飲吓。係呢，紅酒你鐘唔意意飲㗎？」Patrick都動手食緊個蟹蓋食到好滋味。

「紅酒都可以嘅，不過唔太熟悉。反而我比較鐘意飲威士忌。」我好直率咁回答Patrick，唔知咁答會唔會好高鬥，不過事實真係如此。

「咦，原來你對威士忌都有興趣㗎？估唔到年紀輕輕咁識飲。」好彩Patrick都係同好，「係呢？你飲開咩牌子多？年紀輕係咪多數飲Black Label嗰啲？定女士鐘意飲日本威士忌？余市？響？」

可能佢見我年紀真係輕啦，以為我係啲落去蒲劈酒果種，問我係咪飲Blacklabel果下真係有啲冒犯。

「咁梗係唔係啦，」我苦一苦笑，「我都係傾向飲蘇格蘭威士忌，單一麥牙啦主要。Glenmoriange同Balvenie我都幾鐘意。」都係講少少門面嘢令佢下吓台階。

「不得了喎，都識啲嘢，下次如果我哋傾工事可以去威士忌酒吧慢慢傾。我都好鐘意飲，成日去外國都會買啲唔同嘅酒返嚟飲，而家屋企個酒窖有好多唔同嘅威士忌儲咗喺喥。」話咁快一路講，我同Patrick已經食完份量不多嘅蟹蓋。

「都好呀，威士忌真係太多學問，每次去威士忌酒吧都想學多啲。」我敷衍咗Patrick。

我原來一路get錯meaning 整合時改返先

預告左之後好難覺得佢係好人
唔通一場意外咩

講返正題我都覺得Gary係送同事入Patrick口

Patrick會唔會陽痿

配合你啫

正

樓主加油 好好睇

咁繼續追

Alice不了

叉燒好好食

Patrick????

睇到好肚餓

咁快有選角

王浩信啦不如

去屋企啦？

我覺得絲打你唔洗理人點追你文 始終出唔出文係你自由 有時間就出多d 無時間咪同我地講聲要慢一d 最緊要你唔好放棄寫就好了

我都覺好啲

畫面出咗嚟

係
其實我而家要暫時停一停度一度先
俾啲時間我寫完呢餐飯

留名 樓主加油

人在日本都追緊絲打個故，加油

王浩信正咼

好正呀 Patrick
千奇唔好搞到佢痿

第一個海外fans 多謝

睇落去

不如用馬壯 啱啱睇完tvb 好賤格

睇返舊文，peach john 有E cup嘅咩😂

咁又唔襯喎

第一個post講過
有絲打話少量款有

Lm

因為太唔穩重

LM

每次live都好唔開心

王浩信真係似Patrick
人喺英國好想食靚叉燒啊！！

我都係英國架
出快d

結果都睇唔到食完飯

留名
一直都唔知幻想prudence做邊個好 范冰冰？

係囉

我而家較Prefer周秀娜
范冰冰cult唔到⋯

新post留名

我係加拿大都有追啊

咁多海外撚
利申 英國撚

好多謝大家
一陣有文
出長啲！

溫住書等

正 i love signal wong

有文未呀

吹埋頭希望有文

Alice是咪長腳蟹

不小心live了
好羨慕生命絲打咩都識咁，仲要好深入，化妝、酒、餐廳...

部長收起我同Patrick嘅蟹蓋碟，換成乾淨嘅小碟，又拎咗第三道菜上嚟：「陳皮蒜子蒸東星斑柳，請慢用。」

我又即刻夾咗一舊，醬汁甜甜香香，淋上啲魚柳喥，份外開胃；加上東星斑做嘅魚柳特別滑口⋯⋯真係好想配一杯白酒。

「其實，」Patrick咬咗口魚，「聽你談吐、喜好、學歷、背景、外表、品味等等都咁完美，你係咪有好多追求者？」

「等等先，你點知我無拍拖？」雖然佢好似係咁讚美我，但突然咁問又好似侵犯緊一個第一次見嘅女生。

Patrick用四指摸摸下巴：「我大約估咋，因為以你呢個年紀嘅女仔係有拍拖嘅話，拍得耐嘅話at least有件飾物，mostly係戒指，但你身上一件飾物都無。如果唔係太耐，正常呢個放工時間點都會text下你，但呢一個鐘你個電話無響過。咁我大約就估到你有七成機會無男朋友。」

佢又好似講得好有道理，但估唔到佢又會留意得咁細緻。點都好，佢唔係咁快嚟試水溫我係咪食得呀嘛？但我又唔可以咬定佢係想呃蝦條⋯⋯

「Good guess，咁我的確無拖拍。」我今日著到咁密實都仲可以放餌引我，睇嚟呢個對手都幾飢渴，「追求者都唔係無嘅，不過我興趣不大啫。」我諗不如試下引引眼前呢個禽獸。

「原來真係眼角高，不過唔出奇呀，後生女仲可以慢慢揀。」Patrick邊𡁻邊講，再用餐巾抹一抹嘴。

「食食下呢喥都有啲熱，唔好意思。」我即刻除咗件小外套，貼身嘅裙就算幾端莊都遮唔到我嘅身材。

但Patrick不論面部表情同眼神，都好無反應，果然係老手。

「可能啲餸都煮得比較有火喉，愈食愈熱都唔出奇嘅。」Patrick微微笑一笑，呷咗啖茶，食埋最後一舊魚。

「啊，講開又講，我又比較好奇，你條件咁好，都應該好多女仔主動埋身呀？點解傳聞你一直單身呢？」我簡直就如八卦雜誌記者上身，問咗一個我懷疑咗好耐嘅問題，應該係所有女仔都會問嘅問題。

「哈哈哈哈，個個女仔見親我都會問我呢個問題。點講好呢，其實我唔覺得自己條件好好，只係比人哋幸運。我怕負咗人，所以都係想專注事業先。」Patrick講到呢個位就收咗一收笑容，「其實你呢個年紀唔拍拖，會唔會有時覺得寂寞？」

突然問得咁尖銳過尖銳濕疣，咁都問得出應該狼肚餓了⋯⋯因為睇到外套內嘅光景。

「都幾有趣喎你，自己專注事業咁你唔覺得寂寞咩？」我反客為主，以牙還牙。

「唔，你又好有道理，我只係見身邊呢個年紀嘅女性都會急住拍拖咁啫，驚嫁唔出，但你個態度又似真係不慌不忙，唔通你有咩精神寄託？」Patrick又摸摸個下巴。

侍應突然走上前嚟，收咗枱上嘅空碟，又上咗一個小煲嘅第四道餸：「鹵燉牛肋條煲，請慢用。」

咋咋聲嘅香氣永遠係最吸引，惹味嘅更尤其吸引，我同Patrick都好快夾咗塊嚟試。

「工作囉，都係同你一樣啫。」鬆軟香口嘅牛肋條其實都幫我放一放鬆我想起鋼嘅姿態，唔通我寄託係性係SP喥又同你講咩。

「好似有啲浪費喎，咁你應該都傷盡咗唔少追求者嘅心。」呢個位好似要笑？Patrick咁講好似有啲介定咗女性嘅角色咁。

「咁我其實認為女仔係咪有必要結婚呢？」牛肋條真係好吸引，我又食咗兩塊。

「唔，都係嘅，而家都有部分女仔都搵到下食唔洗靠男人生活，不過呢種女仔都往往被標籤做剩女。」Patrick又摸一摸下巴，然後托頭望住我。

「但點解標籤要大過一個女性嘅自主權呢？」我呷咗口茶，沖沖濃味嘅食物。

我覺得長腳蟹太靚啦

我只係因為以前返過好多份PT
所以先寫我識嘅嘢啫

好有火藥味

愈寫愈有女權色彩

夜晚睇篇文真係好肚餓

寫果個都好餓

睇得出 但講落似會講到女主理想嘅愛情咁

支持！

d餸菜全部都係近一兩個月先有架喎，資料好update下。抵讚👍

諗菜式諗左幾耐 定真係食過？

無食過
但識入面啲部長

識人入面做
你又知嘅

到呢刻居然無人屌我咁多植入式廣告

撚有錢去買去食咩 當學多兩個牌子名囉

茶木都有廣告

日見夜見點會唔知

相認

又live咗啦 第一個post追到宜家，樓主加油啊

出得多左 辛苦絲打
人在英國幫手推post

王浩信正呀

應該見過大家既

我都喺海外

呢到又見到你絲打

我都見到你喎絲打

live

我覺得佢d妒忌語氣好八婆好似

pish

尖銳過尖銳濕疣

英國撚留個名
第一個post追到而家 加油
好鐘意你呢種咁灑脫唔洗靠男人嘅女強人

返工推一推

PUSHHHHHHH

而家仲好唔好炒啊

呢個真 食唔起
呢餐寫得好吸引

我覺得唔似王浩信 黃中澤

個到既叉燒真係好食

我都見到你地喎絲打

我諗唔到娜姐7係咩樣

你係長工？俾個字頭嚟？

不過以前個大廚係喥時仲好食
而家轉晒人啦

唔知漢哥仲係唔係到 無做好耐

新post留言先 繼續支持

留個名
Between 你個愛情觀同我好似

係呀，大廚轉左幾個，依家呢個做得唔錯，餸菜有番應有水準👍

走左好耐啦

好想知你係邊個

Hello 絲打

不能說的咪咪

漢哥好好大
佢臨收工好鍾意飲啤酒 次次叫我幫佢拎 話叫我拎埋自己個份

我都想知

用一晚時間就live咗
樓主加油 好好睇

我專登開個account想學野
到底點樣可以化妝化到化腐朽為神奇
如果個底係咁差的話
點化都係咁
我化妝都只係做到勻稱返個膚色
我想做到主角咁利害

眼線 雙眼皮膠紙 假眼睫毛
睇多啲台妹化妝

謝謝
咁如果已經係雙眼皮都痴？

邊個咁癲 負皮個post 仲負皮晒所有留言

幫手推下post先

應該係Patrick

條友都好無聊

leave name chase story

有文未⋯⋯

真係講你都唔信
琴晚我一直咁禁f5
禁呀禁係咁禁都唔出野
禁下禁下原來爛鳩左
我原本諗住即時落街買
但係電腦店又close晒
7-11又得返0.03
係呢個時候
我拆開聖誕老人送既禮物
我一睇
屌你正呀喂
原來係keyboard
仲要係有2個f5制
點撚知我禁撚到佛誕都仲未有野出

等等 我kick住咗係個對話喥

佛誕咪出咗囉

同prudence 一樣姓又同月同日

絲打係靚女？

希望訓前睇到一篇長既文

我岩岩一次過睇哂 幾正啊 樓豬加油 鍾意你描寫得個環境同埋人物衣着好仔細 好有實在感 好容易幻想 btw做好安全措施ar

F5到下個佛誕

又話尋日寫到食完飯#

live了，留個名

加油樓主 幾好睇
諗住臨訓前可以睇多篇 點知仲未有

好煩呀邊個負皮哂所有comments 呀 咁得閒都有嘅不如企出嚟同大家吹水推文仲好啦

樓主支持你出多啲文

樓主愈出愈慢

無文

完全明白kick係對白既感覺
慢功出細貨但都想加速

推下先

文呢

樓主應該去左實地取材

F5到爛了

樓主消失左

呢個故簡直係香港女權史入面嘅里程碑

真 不斷吹奏女權

不嬲夜晚先有ga la

Sorry大家
琴日真係未有時間打埋佢
而家就嚟出得，好快！

有冇咁誇張
不過我覺得，男權女權兩邊都係有權利同義務
但普遍港男港女講男女權，都只係著眼係權利，無放返義務入去，變咗個討論毫無營養

「咁又的確係嘅，哈哈，真係講唔過你。話返轉頭，其實我只係覺得如果我係你嘅追求者，我約你但你居然專注工作，我應該都會好失望咁啫。」我開始都分析唔到究竟佢呢句係暗示定係乜，姑阻當佢係想釣我。

「咁有人約我都會出去嘅，又未去到咁極端。只係我覺得自己唔適合拍拖啫。」食埋最後一舊牛，都飽得七七八八。

「明白嘅，放長線釣大魚都應該嘅。我好想知如果以你呢個條件嘅女仔，會揀啲咩條件嘅男仔？」Patrick愈問愈深入，今日個款似相體多過見客。

「其實我真係無諗過要有咩條件，反正自己能夠照顧自己。不如咁啦，都傾得太遠，我哋不如講返工事啦好無？」我其實心入面有一句潛台詞：如果你話係SP，我諗我會答到你多啲而且更加簡單；靚仔、床上功夫好。

「明白明白，我都明我哋第一次見，問咗啲咁odd嘅問題，都知好難答我嘅。我只係未見過有女仔嘅諗法咁奇特啫，平時我接觸嘅女仔都會對愛情好有憧憬，都好進取。」Patrick見我已經唔想再落搭，都開始識知難而退。

可想而知，接觸佢嘅女仔，唔係對愛情有憧憬，係對佢本人有憧憬。

終於嚟咗樣清淡啲：「魚湯手打魚腐浸莧菜。」即刻都潷咗碗湯嚟飲。

「我好想知，之前就算Alice同你嚟開會，你都會同佢咁閒話？」我想將話題轉移視線，順便八下Alice究竟係咪佢口中有憧憬嘅女人。

「唔，單獨開會果陣都有嘅，」Patrick諗咗一諗，食咗條菜，「不過佢都好主動同我分享呢啲事，應該話大部分女仔都會好主動分享咁喇。」

咁即係Alice都飛擒大咬喇，唔怪得之Alice咁嘅樣啦。

未幾，連最後嘅澱粉質都上埋嚟，「黑椒蟹肉炒粉絲。」侍應幫我哋分好咗兩碗，放喺我哋旁邊。

「呀，我突然醒起，你哋嘅Alice我記得都好熱情，好鐘意有身體接觸。」Patrick拎起放喺旁嘅炒粉絲放喺自己面前。

嘩，估唔到Alice去到呢個地步，我都食咗口粉絲，「咁Alice係鬼妹性格少少嘅，希望Patrick唔好見怪。」但一個女人咁掂男人法，如果佢真係狗公實𡁻咗先喇。

「咁我都習慣咗嘅，不過估唔到而家嘅女仔都幾主動，」Patrick食咗口魚腐，「好似Alice又靚又主動，我怕佢好易俾人呃啫。」

俾人呃？係佢自己呃咋啩？

「俾人呃？點解會俾人呃？」我決定詐傻扮懵再套佢多啲料。

「哈哈，你居然唔知道？」Patrick呷咗口茶⋯⋯

「洗唔洗幫你哋上埋個甜品？」部長走埋嚟問Patrick，打斷咗佢嘅說話。

「哦，好呀，順便埋單喇唔該。」唔通佢已經預謀咗要示範我睇咩叫俾人呃。

「係喇，我今日揸咗車，咁我可以車埋你返屋企，你住邊頭㗎？」

「我住何文田⋯⋯其實都唔洗啦，好唔順路。」車我？唔通咁快覺得我食得？

「哈哈，咪當繼續同你傾多陣計囉，同女仕食飯點都要Gentlemen少少。」又用Gentlemen嚟包裝自己嘅狗公行為。

「咁⋯咁唔該你先。」我決定就要揭穿呢個淫魔嘅惡行，自願上賊車，「但關於個Project⋯我仲未講。」

「唔，」Patrick摸一摸個下巴，「你之前Email咗一次個softcopy我睇咗㗎啦，我已經叫咗其他人follow睇下有冇咩執修，我睇過大致都無咩問題。」

又話Patrick好完美主義？未聽我Present就可以過骨？

「其實今次食飯你當我係interview你喇，睇下你啱唔啱follow呢個Project。」吓，you have why played me? 「睇完你俾我啲資料，都覺得你係幾細心嘅人嚟。出到嚟原來係個咁有火有幹勁嘅年輕女孩，咁我都安樂啲。不過可能經驗都仲尚淺，咁啦，個Project我之後會親自follow返，你有咩direct跟我張卡片搵我啦，幫埋Gary教女，佢真係要請我食飯。」

「好啦⋯」我呢一刻都唔知講乜好，未食已經諗定要翻啅嘅暗示？

得咁少 ？

感動啊 等咗咁耐終於有文
樓主加油

終於有文 可以訓lu

咁你幫我繼續？

有文覺得好開心

太強
成餐飯居然一句正經野都冇講

有架 interview呀

interview for sp…

傻雞一隻

知道慢工出細貨 但真係出得太晚
不如樓主update完一次講埋下次幾時再出文啦
好過我地無了期咁f5

留個名先
不過就咁睇Patrick好似好正咁
不如唔好寫衰佢

唔通Patrick係正人君子

想知點解話Alice易比人呃

如果係Alice姣鳩人
係咪應該令Alice失去性能力

女人點失去性能力，唔通真係要紅毛泥執閪！？

Sorry呀 呢期啲靈感係差緊啲 所以真係好慢
我一直睇你哋留言嘅反應嚟決定之後嘅劇情
我希望每日至少出到一篇長啦而家

LM
感覺上好男人好似唔存在咁haha
利申巴

幾鐘意呢篇鬥智鬥力，慢慢po排,有無諗過按排佢差d沈船經歷左d野發現Patrick 衰野/誤解，令錯失左好對象，始終單單搞到人地陽痿會少左d後續劇情🙏🙏 少少意見勿插

繼續睇落去呀
其實大概劇情有
但細節真係要慢慢諗

live咗，加速

正皮加速

皮已正 好睇

Patrick好撚黑人憎
個人覺得調情冇問題
最憎果種'我條件好好 你做乜唔受'既態度

主角都唔好得去邊
下下諗人地係咪想食自己
坦白講 人地冇女朋友想食你有乜問題
主角自己都搵SP啦
下下回應都係起鋼同唔起鋼之間
唔受既咪話自己有男朋友囉
一樣可以好nice咁同對家做野
乜柒都覺得人地狗公 淫魔
咁請教下追女仔既過程有邊個行為唔係狗公?

利申 個故好睇 只係對女主冇好感

Patrick 咁既背景閱女無數, 經過言行舉止知道Prudence 唔係一般飛禽大咬, 著得密實, 但係除褸....所以不停試探, 踩完界又縮, 再用D 老細power.....有腦D既狗公鑽石王老五

樓主除o左女人心態, 愛情觀, whisky 之外, 男人既身份背景言談都好細緻

妳冇理由同Prudence 一樣都係得25掛

27呀
不過繼續睇落去呀 多謝支持

我估可能你未必經歷過好傷痛嘅日子？
Btw 人類有弱點就係先入為主
然後將人用經驗法去分類

唔劇透咁多 再繼續追落去

Live咗

樓主會唔會覺得27歲已踏入中女

傷痛總有既 唔敢講好慘
姑且叫做做左廿零三十年人咁囉
我在意既係究竟女主個心態係仇視男人定點
如果係仇視男人反而又冇乜問題
但假設佢只係Do Justice既話
針對Patrick既行為我睇落就有d古怪
有種扭曲左既感覺
唔係用主角既經歷去睇
而係用主角既理論去睇

Anyway 只係對主角既感覺
重申個故係好睇 唔係想搏故 絕無冒犯之意

出得文未

我意思係想讚樓主嘅，我係女權西

個故好睇呀！

女權萬歲

就算個男人幾正常都可以比樓主寫到係狗公 建議樓豬睇下醫生

因為佢呃左

又live咗

樓主，我只祈求呢個故唔好爛尾

l m

正皮

樓主係咪同patrick屌緊閪呀 屌還屌 文呀

睇到餓

😂😂😂
Patrick 唔好不舉，變做大配角，時不時出下場，佢令個故事層次高咗，唔駛下下睇mk

更新速度唔錯，節奏都幾好。有時間就整個Facebook page 啦。嗰便易爆啲。

又live啦

Live 左

覺得自己同樓主會好岩傾 又係鐘意飲酒食野睇非禮咸片

真絲

加速

飲住等你出文
睇到今次對住Patrick有d攻防戰feel
可以學下點同女仔講野

Patrick呢一場仗有啲感覺處於下風
快撚啲食返住prudence 玩弄返佢

留名聖誕返黎睇

哇女主好有學識 唔知係咪樓主借鏡

甜品終於嚟到，係好吸引嘅「楊枝甘露配椰子雪糕」。

「頭先我哋咪講緊，其實點解主動嘅女仔會好易俾人呃呢？」頭先聽到最高潮，俾人打斷咗，心真係有啲不甘。

「我曾經見過幾個主動嘅女仔都係咁樣俾人呃咗上床，」Patrick一路食住甜品一路講，「或者啲女仔有時太心急，唔啱timing，遇著嘅男仔亦都唔係君子，結果稍稍俾咗希望個女仔，個女仔就中咗個頭埋去。以為咁會得到個男仔咁囉⋯⋯結果你都明白㗎喇。」

呢喥嘅楊枝甘露真係不得了咁好食，令我差啲分心聽Patrick講重點⋯⋯等等先，佢見過，唔通佢係果個男仔。

「你咁講，唔通Alice係嗰啲女仔？」

「哈哈哈，我當然唔會做果種男人啦，只係有女性朋友曾經試過啫。果時我都有同Alice講過同一番說話嘅。雖然咁樣呃法都係你情我願，但其實我好清楚咁樣對個女仔嚟講好大打擊，我真係做唔出咁傷害人嘅事。」

當聽完Patrick咁講，突然鬆咗口氣，嘅感覺。卸咗甲落嚟之後先可以好好享受埋最後呢個甜品。

「你對呢個話題咁有興趣，你唔係覺得我會係玩女仔嘅有錢仔呀？」Patrick咁聰明，真係抵佢有錢嘅，「氹女仔咁嘥時間同心力，我睇住盤生意先啦。呢啲時間同心力都係要花喺啱嘅人身上，而唔係一時快感之上嘅。好喇，夜喇，我哋不如出發返去，我去攞車先，你酒店門口等我啦。」

「好啦。」說罷，部長拎咗單埋嚟就俾Patrick簽，佢抹個嘴就走咗，而我都執返晒所有嘢落返袋，因為太熱嘅關係我都無著到外套就拎住走咗，搭𨋢落咗大堂門口等Patrick。

佢個人如果真係如佢自己所講（因為始終第一次見，都未必能夠百份百相信），眼前呢個男人相信真係能以眾多女人嘅男神嚟形容，唔怪得之Alice唔能夠再接觸佢會黑面。學電視節目話齋，呢個Package，不論外表、身家、甚至性格都毫無缺點可言。

但最大嘅缺點係，點解會選擇咗單身？

我其實已經陷入咗迷思，雖然自己都選擇咗唔拍拖，亦都係有我嘅理由，自己知自己事。有責任嘅男人，好多時都對婚姻有憧憬，但偏偏如果係好仔嘅Patrick點解會咁樣選擇。

算啦，我諗我都無謂再批判別人，反正我對佢有誤解在先。

只見Patrick駛咗架Audi Q7過嚟，拉低咗副駕車窗，「Prudence，上車呀。」

我拉開門上車。

「你係何文田邊個位？我唔係太識，等我Google導航先。」佢邊開住車邊問。

「你喺愛民邨放低我就得喇。」或者佢真係估唔到，著到咁光鮮嘅女子其實都係屋村妹。

「好呀，愛民邨⋯⋯」啱啱好紅燈佢就好快咁用電話撳咗。

一路上我哋都無咁再傾計，我都想令佢專心揸車，而且我實在太攰，係我放低咗介心之後，居然瞓著咗。

糢糊之中聽到：「Prudence，冷氣有啲凍，你不如著返外套先呀⋯⋯」

隔咗段時間，我感覺到有人拍我膊頭，「Prudence，你睇下係咪愛民邨？」

我矇矓咁望望，點咗個頭⋯⋯原來已經到咗站。我坐返正個人，見到反轉咗嘅小外套由胸口滑到肚位。

「頭先見架車冷氣凍，想叫你著返外套，但你瞓得好冧，所以幫你襟一襟，應該你準備個Project好攰呢？咁你返去早啲休息啦。」Patrick笑一笑。

「好呀，唔該晒你送我，之後再聯絡啦！」我就開門落咗車，轉身揮手道別。

究竟係我見得太多衰男人先顯得Patrick正常，定還是Patrick真係個好男人小數族裔呢？我無深究過，因為我實在太眼瞓。

我整咗個用黎整合嘅page
但無特登叫人like

臨訓前望一望就比我睇到新一篇文

咩酒桶
未聽過添

講得好中
一直都對女主有啲奇怪feel又講唔出
下下諗人地係咪想食自己好似有d over

唔係咁寫
大家邊會覺得好睇

但其實你地諗深一層
一個人未見過美好嘅事物
又點知呢個世界有美好嘅事存在
錯嘅唔係個人
而係佢嘅經歷遇上嘅人

ya好滿足可以訓教啦

樓主加油
聽日再黎

本身驚自己今次會寫衰咗，驚無咗高潮位
但見到大家好mean咁鬧女主
我覺得都寫得唔錯了

多謝哂 臨訓前都有篇文

整合可以放紙言方便啲喎

真係可以咩

點會唔可以

正呀

好，等我註冊先
早知唔洗特登開個page啦

Live
Patrick 呢個名真係唔掂
扮哂君子既狗公

我識得唔多

快d俾Timothy屌
我都係叫Timothy

突然好想Patrick 同Prudence有好結局, 好想Patrick 係一個好細心既男人, 一直靜靜係Prudence身邊support佢

戴con訓教

車喥訓一訓啫

我都想

睇黎已經諗好點發展

但女主角素顏，個樣形容到咁恐怖，好似好難咁樣發展，如果happy ending 好tvb bbq😂

最後得耶撚timothy肯接受佢

其實咁合理d

評已正

Yes 🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️
因為落妝都嚇佢唔到

明知條女點都要再揾佢
依家先出招欲擒故縱，大家先好來好去，patrick高招高招

一個咁好package嘅單身男人楂嘅係Q7咁得意？

依支單桶好飲，冇寫用咩桶
同埋亦都冇開廠名，不過飲開islay飲既人應該唔難估到
但係係香港有個達人曾經因為依支酒爆出左個大笑話

Sor 車真係唔太識
不過我覺得工作車 好似平實啲啫？

等我search下先

Q7都80幾萬
算係咁啦下話

支酒就應該難買
個笑話應該長存

patrick 唔好陽痿得唔得
覺得佢有d 好男人既feel

留一留名先
樓主慢慢出啦 睇得出你好俾心機寫 亦都好細心鋪陳 將自己既經驗寫出黎唔容易啊 希望樓主可以遇到個好既愛情啦 好男人真係有㗎

留個靚名

Patrick好男人？點解我覺得佢只係包裝自己既賤男

有耐性的賤男

硬係覺得Patrick唔對路咁

第二朝起身返工，唔知係咪琴日實在太專注同Patrick係對話上嘅角力，實在又有啲攰。

起遲咗身嘅我，簡單化咗個淡妝，痴咗假睫毛就出咗門口。

返到公司樓下𨋢口等𨋢，居然撞到極少遲到嘅Timothy。

「早晨呀，Timothy。今日咁少有一樣都遲到嘅？」我稍為輕聲叫一叫Timothy，呆下呆下嘅佢突然彈起。

「早⋯早晨呀，Prudence。」抬起頭望我嘅佢眼部浮浮腫腫好無精神咁，「咦，琴日你見客見成點呢？」

「都唔錯嘅⋯⋯係九唔搭八咗少少，不過單Project無乜大問題。你精神好似唔係幾好咁喎？」平時都算精靈嘅Timothy真係好少見佢無精神嘅樣。

「我琴日有啲失眠啫⋯無咩事嘅，係今朝唔知醒整唔切早餐俾你啫⋯」Timothy呢個時候打咗個喊露。

此時已經有𨋢，我同Timothy一齊行入去。

「唔緊要，食少一日早餐唔會死嘅。」

「咁，你經過琴日之後會唔會做到闊太？」Timothy居然咁天真在意呢個問題，天呀，究竟成班同事講呢單嘢講到咩地步。

「我去見客呀，唔係相體呀。在者我同Patrick真係唔同世界嘅人，做到朋友都偷笑喇。」我講呢番話時其實真係有少少悔氣，究竟係大家眼中唔係做好工作先咩？

「咁咪好可惜囉，不過做好工作之後有得升職加人工都係好事。」Timothy用盡力係佢嘅倦容上堆出咗笑容，「By the way，今日你個妝好靚。」

「啊哈，係咩？」咁hea都靚？佢又嚟？

直到𨋢門一打開，就聽到公司門口有聒噪嘅聲。

「女神會戰勝歸來、女神會戰勝歸來⋯」聽到一班人係門口大聲唱⋯⋯咁嘈唔洗問一定係雞蟲四寶。

「我哋嘅Marketing小花Prudence琴晚玩得開唔開心？盡唔盡興？俾王老五寵幸你覺得點？」Alex即刻衝埋嚟我面前問。

「我懷疑，Patrick咁潺弱，佢嗰喥會唔會滿足唔到Prudence，哈哈！」Chris又繼續講埋一啲好乞人憎嘅說話。

「其實呢⋯」聽完佢哋兩個嘅說話，同今朝連Timothy都誤會埋，我即刻面都黑晒，「我琴晚係去見客，唔係去賣身，再者Patrick係一個正人君子，無你哋咁多污糟思想。」

回應完，我就已經想離開佢哋視線範圍。

「正人君子？」Dominic冷笑咗一下。

「咁正嘅Prudence都搞佢唔掂，都出動過公司幾條女，居然都落唔到手，唔通佢係基嘅？」Boris都係要恥笑下同自己唔同嘅異類。

我無佢哋咁好氣，返咗埋位，一打開電腦已經見到Patrick嗰邊嘅同事send咗Email過嚟。

一入黎就有文

email 話你再唔加速出文就同老細投訴你呀！

正呀有文

文啊 加油啊

推啊

閱讀報告寫感想
「呢本書，雖然講唔到咩大道理，但好有親切感」

好耶 今次有Timtim
佢係咪成晚擔心prudence
以為prudence俾Patrick食咗
所以失眠？

沖定涼等你

我勸你都係醒醒定定
如咪下個陽痿嘅就係你啦

睇黎你都好想陽痿

如果timothy都係化妝化到第二個人咁去食女呢 唔知點突然有個咁嘅諗法
但其實男仔係咪都唔會可以化妝化到好似易容咁

咁個故事應該會沒完沒了
其實男人係衣著上改變下就已經差太遠
唔洗化妝都得

推爆啊 一日先出5次文左右

推
硬係覺得Dominic有d唔簡單
定我諗多左

點解我覺得Patrick 係以退為進呢啲放長線黎

快d出文！

Live左

黎啦出故啦 我今鑊食飽先黎追故唔驚你

我都係英國撚 好好睇 快d擺上紙言

出得慢左 一星期上黎睇一次應該會爽啲

樓主加油

[多圖] 哇而家啲女...

一見到d 相就諗起prudence

留名
樓主嘅文字好好睇，等出故

我都係
呢d 就真係痿到啦

我落左妝都係咁
好彩我男朋友無痿

樓主出文未

我會慢慢等 慢慢等 慢慢等 慢慢等
等到我都不舉了

文呀

今日有啲忙
大家稍安無躁
會寫長啲俾大家

其實並不特別好睇，但唔知點解會自動追落去
唔熟品牌野所以投入感唔高
總之樓主加油啦

文呢 等到變化石啦

加速加速

我輕輕一推

今日去郊外影相著爆左對Mcq
好唔開心 希望有文可以安慰下我

仲未有

加油啊 我會等

一路溫書一路等 溫到悶就入黎F5下

樓主在哪

我等

我入黎係話你知 我仲等緊架

樓主喺邊

真係等到冇晒心機

已經2日無禁入黎睇都係得1篇文

Timothy

樓主好有經歷先講到啲咁既野。
btw, 之後可唔可以都多啲野食位。寫野食果下幾正。
食色性也，同一樣野放埋一齊好適合。

Im still waiting

慢功出細貨呀 等多陣啦

等到出蜘蛛網

對唔住大家呀
真係太忙
俾啲時間我再組織下點發展
好嗎

慢慢黎呀樓主 最緊要唔好爛尾

你得閒上水交代下就ok架啦

加油呀樓主

我說不好你會即刻出嗎

加油呀 俾心機諗故！

老馮寫故俾你睇㗎 ？

好好睇呀
對Patrick有好感添

新讀者留名
Timothy 好pure 好 true

唔想溫書 決定等到樓主出文 睇完先溫

live
我會繼續等文架

等到變長頸族都會繼續等

樓主係咪去左同patrick大戰300回合

樓主加油

慢慢最緊要好睇

樓主要拯救我嘅gpa啊

Timothy都正 痴心一片

仲未有問[black] [/black]

文

原來上一篇已經兩日前

雖然樓豬真係出文出得慢左好多
但我會繼續追架

我打開咗個Email附件，見到Patrick做咗一個好井井有條嘅Powerpoint，將我send俾佢嘅Presentation寫晒修正。

雖然Patrick話睇過我俾佢嘅資料係ok，但其實修改嘅地方都非常多，或者呢啲就係Gary口中Patrick嘅完美主義。

我印咗個Powerpoint出嚟，然後行咗過去Gary間房。敲咗兩下門：「Gary，我收到Patrick嗰邊send過嚟嘅Revise，洗唔洗同你傾傾？」

「好呀，Prudence入嚟啦。」我拉開門企係Gary前面，將手上嘅資料俾咗佢。

「Patrick同事都有cc個file俾我，我其實睇咗。」但Gary都將份資料揭咗幾下，「其實都算唔錯，至少唔係俾Patrick成個Project打回頭，之前Alice開頭做果一兩次都俾佢成個打回頭。你第一次做都算係咁。我琴晚喺你哋散咗場之後都有text Patrick，佢都話你做嘢態度幾認真，應該都幾夾得嚟。」

「Thank you, Gary.」估唔到Gary同Patrick都有咁高評價，我都有啲喜出望外。

「琴日Patrick有同我提到，有機會要你有幾日一過去佢公司同條team度橋開會，希望你應付到啦。」

我當堂呆咗一呆咗，咁咪即係有啲日子要長期對住Patrick做嘢咁大壓力？

「哦⋯好喇。我諗應該無問題嘅。如果ok我返出去做嘢先喇。」我轉身閂門就出返去自己個位。

望住個俾人大修改嘅Project，當然有啲失落啦，咁唯有做過晒啲資料搜集⋯⋯

直到接近中午，係集中精神期間突然感覺到有個人係我身後面一陣子，然後先開聲：「Prudence，你今日午飯有冇約到人？」

我嚇咗一嚇，原來係Timothy。

「無呀，好多嘢做緊⋯」

「咁你有冇時間食個飯呀？」Timothy講嘅時候有啲口震震咁。

「咁，都要食飯嘅。」

「我今朝無整早餐俾你，咁我請返你食個Lunch補返啦？」Timothy咁突然，為咗個早餐咁緊張做咩？

「一份早餐啫，唔洗咁緊張呀嘛？」其實平時我都慣咗一個人食外賣，廢事Lunch係外面同人迫。「不過都好嘅，呢期壓力大出去食個lunch鬆下啦咁。不過唔洗請喇，你好有錢咩？」

「咁一陣放Lunch就係公司門口等啦。」今日一臉疲態嘅Timothy終於笑咗一笑行開咗。

都好嘅，到現時為止，Timothy喺公司算係最正常嗰個，公司有個同事可以傾下工作壓力都係好事。

眨下眼就已經十二點半，我都即刻熄咗個電腦屏幕拎咗個銀包出去Lunch。
見到公司其他同事蜂擁而至出𨋢口，而Timothy特登企到老遠好似等登有心避開同事視線咁。

佢見到我，我同佢打咗個眼色之後就一齊入𨋢。係擠迫嘅𨋢，我同Timothy各據𨋢門嘅左右方，默不作聲。

直至出咗門口，我哋（其實只係佢）依然保持距離，佢行得特別快，我就只好係後面默默跟住，唔知佢帶我去邊喥。

我哋直至行到去彌敦道附近，Timothy先放慢速度等埋著咗四吋高踭鞋嘅我，左望右望。

「呢喥應該無同事見到喇啩。」Timothy係我身邊仲周圍望。

「唔洗咁驚喎，同同事食飯都有問題咩？」我都唔係好明佢倒底怕乜。

「咁公司咁多是非，如果又好似上次咁俾人話你收兵就唔係咁好啦。」哦，原來Timothy仲記得上次Alice係喥話我收佢做兵又話我做雞嗰件事。

「其實行得正企得正，都唔使怕啲人亂講呀。其實講得最多是非嘅人，通常先最身有屎。」我始終相信，係辦公室入面，工作能力同埋老闆嘅肯定先可以站得住腳。

「都啱呀。」Timothy同我繼續無停低腳步，已經行到金馬倫道。

「其實你想帶我邊喥食啊？好似有啲遠。」唔記得講，我哋公司其實喺北京道一號，行到金馬倫道都已經一段路程。

「想俾你放鬆下，搵間舒服啲嘅餐廳嘛。」我哋一路急步行一路係午飯時間熙來攘往嘅金馬倫道左穿右插。

行下行下，終於到咗厚褔街⋯呢喥真係勁多人等緊食飯。

「呢棟呀，跟我嚟呀。」Timothy就喺一棟叫藍馬商業中心嘅門口停底。

俾啲小幸福大家先
對唔住大家
今日會食咗小Tim tim 餐飯先

Live!!!

冇啦⋯⋯主動請人食飯係大忌
Timothy 做硬兵啦

yes! thank you so much

等 寂寞到夜深

好想睇下有冇人估到係邊間餐廳

食咩菜架？

Timtim

Open rice 有冇㗎
同埋無知一問，北京道一號有寫字樓嘅咩？唔係全棟食肆，地下係名店咩？

日本野？
臨瞓前有文睇超開心

鮨一？

Timothy 對 Prudence 有意思？正常男仔唔會冇事冇幹日日整早餐比女仔食

錯啊

有啊 本身咁大橦野有寫字樓架

藍馬得好似二十層
得幾間食肆啫

鳥語？

Joker bar?

中
好快出文 等等

個feel好襯Timtim
上次同過個耶frd去食
決定睇咗文先瞓

等緊

睇咗做Timtam.

呢橦商業中心架𨋢都離奇咁窄，好彩得我同Timothy兩個人搭上去。

架𨋢喺十樓停低咗，Timothy同我一出𨋢就感覺到一個小清新嘅感覺。

原來呢間餐廳叫「鳥語Floom Floom」。間餐廳都係啲文青小cafe咁，不同系列而唔協調嘅餐枱餐椅都係用木造，加上粗糙帶點日式坐地嘅裝修同埋落地玻璃窗引入嘅自然光，突然就好似喺繁忙嘅尖沙咀入咗異空間咁，係舒服放鬆嘅異空間。

Timothy見到角落有空位，已經粒聲唔出走咗埋去除鞋坐咗係上面。我唔好意思咁夾埋對脾坐咗係佢嗰一級小樓梯，除咗我對平時用嚟返工粗著嘅Aldo四吋高踭鞋，好彩今日都有著黑絲，唔洗露咁多對腳出嚟。

「平日成日見你返工都著高踭鞋，今日就等呢個Lunch除低佢俾對腳抖抖啦！」Timothy笑瞇瞇坐咗係外面，留返入面近牆嘅位俾我坐。

除咗鞋但著簡單A字連身裙嘅我都係要夾住脾懶係優雅咁坐係坐墊上。但著住白Tee牛仔褲嘅Timothy就可以舒舒服服咁蹺起對腳坐。

年輕嘅少女侍應走咗埋嚟，放底咗兩塊卡紙嘅餐牌。原來選擇都唔多，大約只有八款嘢食，但啲口味都真係幾得意，原來係日式Fusion菜。

「估唔到你都幾文青幾少女心。」我笑咗一笑，係嘢食入面幾個選擇入面徘徊。

「我覺得呢喥啲嘢食幾特別，同埋又坐得好舒服，所以想帶你嚟呢喥。我知你呢期都好大壓力。」Timothy就拎住個飲品Menu漫不經心望一望我。

「之前嚟過？同女朋友嚟？」我笑一笑問Timothy。

「我？我同幾個教友嚟過囉，有個女仔話想食呢間咁我哋成班幾個小組嘅弟兄姊妹上嚟囉。」我同Timothy又交換手上嘅餐牌，佢望咗一下，「我揀好咗啦！你呢？」

「等我望埋飲品先。」我一望都係揀咗廿五歲女人能夠接受嘅熱飲茶，Timothy已經舉咗手叫少女侍應過嚟。

「唔該我要個香蔥牛油果吞拿魚溫泉蛋丼同埋野莓橙香茶喇。」我見到呢個配搭咁有特色，特登嚟無理由唔試。

「咁我要個蘋果汁燒豚肉飯同埋牛油果甘藍smoothie呀唔該。」揀咗smoothie嚟飲嘅Timothy，或多或少仲有份童真係喥。

少女侍應覆咗次單就返咗去Bar枱落單。

「咦，女教友？唔通就係女朋友？目標對像？」見佢咁強調女教友，我特登挑起嚟逗下Timothy。

「唔會係喇，果位姊妹結咗婚㗎啦。我由學校畢業到而家做咗一年嘢，都仲未拍過拖，仲係啲人話嘅A0。不過呢啲自有安排，隨心唔勉強嘅。」Timothy講到呢個位有啲尷尬堆出笑容。

原來Timothy細我一年幾，呢份仲要第一份工。

「返教會識唔到女仔咩？教會咁多女仔⋯」老實講，即使Timothy係我眼中好毒撚，但正常出去普通女仔應該都會睇得上佢㗎。

「唔，我哋教會好多我哋呢個年紀嘅人都流失咗，所以剩返同年紀嘅人都唔多啦，個個都要搵食都唔選擇返教會，而且教會多數姊妹都有固定對像嘛。」一講到教會，Timothy特別認真。

「咁你都幾虔誠喎，一直都仲返緊教會。」坐喺地下的確有啲攰，我開始條腰想懶，托住個頭蛇腰咁坐。

「我爸爸係牧師呀嘛，由細返到大，好習慣教會生活喇，我揀呢喥做都係貪佢放星期六日啫。」

「咦，乜唔係星期日先要返教會嘅咩？」死火，好似慢慢自己跌咗入傳銷陷阱咁，反而係咁問佢有關教會嘅嘢。

「唔係㗎，星期六我會返去教會做事奉同埋練祟拜唱歌咁，因為每星期日主日我都要負責結他伴奏嘛。」原來Timothy都有啲才藝。

Smoothie 好正

點解佢要係耶撚
不過識彈結他
之後會唔會彈俾prudence聽？

所以我既意思就係樓主其實唔洗問
講聲冇文就ok
反正答左唔好都唔係即刻有文咁問黎做咩？

Btw 繼續支持

幾好idea喎

認真 我識個耶撚真係成日買野食、整野食俾大家
係幾sweet

耶撚其實人好好 不過就係因為佢係耶撚所以扣晒分

點解要呢間野

有咩問題

老老豆豆，我揀嘅餐廳都係因應食飯對象身分背景而揀嘅

「係呢？突然間對教會咁有興趣嘅？係嘅我邀請你今個星期日返主日啦！」Timothy突然好似啲狗仔乞食物咁水汪汪眼睛望住我。

「唔好喇⋯⋯我係信自己嘅，而且我好大機會呢個星期六日仲要OT。」講起唏噓，仲邊有時間跟人返教會玩。

「當你經歷過神，你就明人係唔可以單單靠自己。」唉吔，我真係自己中咗伏都要傳一傳我教，「係喇，你嘅大挑戰如何呀？順利嗎？要OT到咁誇張？」

算Timothy知訂，唔再繼續講，再講真係成餐飯黑面都似。

「我俾對方嘅Project有大修改呀，所有供應商呀、物料計價等等都要搵過晒，然後outsource 啲design又要跟過咁囉。」其實講講下，改到同打回頭無咩分別。

呢個時候，少女侍應終於拎咗兩份午餐過嚟，「香蔥牛油果吞拿魚溫泉蛋丼、蘋果汁燒豚肉飯。」

少女侍應放低咗各自嘅午餐退去後，Timothy已經低咗頭係喥唸唸有詞咁祈禱，我望實佢合埋咗嘅眼，睫毛顯得更修長，口噏噏嘅佢居然俾我瞄到佢講咗聲Prudence，但唔肯定到佢講我啲咩。

算，唔追究，唔係佢又同我傳教。

再者見到個吞拿魚飯真係食指大動。配菜真係雖然簡單：有吞拿魚、牛油果、水汪汪嘅溫泉蛋、仲有甜蛋同一堆配菜，而抄開低部就有沙律醬，就好似韓式拌飯咁我將佢哋撈埋一齊，潷咗一羮有齊晒咁多材料嘅一口，九唔搭八嘅食材居然可以如此配合，而且材料味道本來就唔濃，因此特別清新。

而Timothy嗰個豚肉飯，賣相同平日嘅唔太大分別，係多啲配菜，個醬汁聞落都好香好特別，只見佢祈完禱已經食得咁滋味，應該味道都不錯。

終於有文

食過一次呢間覺得味道唔太得
但環境真是ok

寫到好肚餓
頂唔順肚餓決定瞓覺先

附上Prudence嘅午餐圖一張

仲有佢哋坐嘅小角落一張

佢期期menu唔同
半年前嘅牛油果menu真係好正架

yeah 好多文今日 可以安心睡覺覺豬

環境好靚 後面就係嗰杯牛油果smoothie?

直入式廣告

好肚餓睇到

做完野入黎見到有三篇文
即刻睇埋先訓

間野叫咩名？ 有興趣想試

唔專心睇文

我成個故都係
拎住收廣告錢應該會發達

無錯呀

環境幾靚喎

正！

女主角食既牛油果飯食過，正

Timothy 覺得佢同prudence 一齊好正啊

我有食過呢間呀 佢個蘋果玫瑰茶幾好飲
不過坐下面真係好辛苦，我上次著牛仔褲都要不斷換姿勢

小Tim Tim
睇到好撚肚餓好想試下間餐廳

好彩食緊早餐 唔係實餓死

樓主好熟啲教會用語

上次坐到腳痹 抽咗幾次筋

timtim咁虔誠 成隻小綿羊咁
如果佢知道prudence有婚前性行為有sp
仲會唔會整早餐俾佢食

寫得咁仔細咁好食
你話收錢賣廣告我都信
搵日去食先

牛油果 沙律醬
最憎呢2樣野

而加仲有冇呢個飯？ 我好中意食牛油果嫁

只要你真心向上帝認罪, 上帝都會寬恕你嫁!
Prudence, 我地一齊祈禱吖

好記得立會選舉前食，如果定期轉menu 應該無咗

而家我寫果個係今期menu喎

已經有對白

牛油果飯仲有？
以為已經換走咗添

你個名

想問下今晚有冇文呀？

ER....有啲事處理緊,可能難少少
呢期真係有啲忙,對唔住大家

加油
我會等㗎

咁都有廣告

等prudence執埋俾patrick份project先
加油啊樓主同pru

兩星期前Live過而家又Live
無咩事我碌返低繼續訓先

btw 我有個要求 可唔可以增加Whisky既出場次數

呢間餐廳係我朋友開

有冇人覺得 九龍灣個強姦犯係睇咗我寫呀Roy果篇而咁做
叉電線綁手

睇完單新聞即刻聯想到肯定係阿roy 會唔會係咁啱啊

如果下午茶時段上去會唔會有得食

樓主加速

加油樓主

忍左手無入黎一日 有文睇

今晚係咪冇文

唉 開始無心機追 入親黎都未有文

+1

+2

+3

+4

+5

+6

+7

+8

+9

+10

+11

+12

+13

+15

有有有 挨眼訓都出少少

+16

+17

+18

+19

+20

十21

+22

+23

+24

嗚嗚~~~ prudence~我好想要你.....嘅文

好想睇文

prudence姐

+25

+26

+27

+29

+30

+31

+32

+33

+34

+35

+36

+37

+38

碌極都係數字唔係文字
好傷心

+39

+40

+41

+42

+43

+44

撞左機
+45

+46

+47

+48

「唔怪得你話要OT啦，」記性好嘅Timothy居然仲接得住我講嘅嘢，「不過你咁能幹，應該綽綽有餘嘅！」

「你有所不知，除咗Patrick做嘢好嚴謹外，其實佢個人性格都怪怪哋咁。」諗起嚟緊要面對佢就覺得有啲煩惱。

「點解咁講呢？」

「其實琴日同佢食飯，我哋都好少講到個Project，反而佢係咁問我有冇拍拖對像係點⋯⋯仲話係跟呢個Project嘅interview，你話喇，呢啲人係咪好奇怪呢？」我不停對Timothy發牢騷，佢都點著頭慢慢聽。

「唔⋯聽落佢對你有興趣喎？」Timothy一邊食飯邊漫不經心咁回應。

「我總係覺得佢係奇怪多過對我有興趣，因為我答親佢啲問題都唔係佢假定嘅答案，跟住唔知點解佢好似總係要同我辯論咁⋯」我真係好少咁樣同人發牢騷，但琴日俾人係咁不停挑戰低線（仲要係辦工時間），真係有啲不是味兒。

「野莓橙香茶、牛油果甘藍。」少女侍應終於拎埋飲品過嚟，止一止我嘅口乾。

放上嚟嘅膠杯仲有膠做透明茶壺，茶壺入面有著帶酸甜橙香熱辣辣嘅茶，我倒咗啲出嚟攤一攤先飲。

我反而注視落Timothy果杯牛油果甘藍smoothie，青青綠綠，牛油果香氣飄到過嚟我呢邊。

「你係咪想試下啊？」唔知係咪我眼神出賣咗自己又咁啱俾Timothy見到，佢居然拎起杯嘢放喺我面前。

「原來出嚟個感覺好似好得意咁，想試少少咁啫。」的確，我真係好鐘意試新嘢，想拎起杯滿滿嘅smoothie用杯邊飲之際⋯

「唔介意可以用飲管飲呀。」Timothy見到我好似就下就下咁就拋低呢句。

我同Timothy只係同事，又未熟到真係開放交換口水，而且對方仲要係一個純情仔（故且當佢連kiss都未試過）⋯我半推半就只係用唇邊印係飲管，勉強吸咗少少沙冰上嚟試一下個味就算，但我嘅chanel唇膏印咗係條飲管喥。

個沙冰真係超清新，好解渴，牛油果同甘藍嘅味道都好出。

「幾好味喎，可惜我唔可以飲咁凍嘅嘢，」飲完之後我拿拿淋拎起附近嘅紙巾，「唉吔，sorry呀印咗啲唇膏上去，我幫你抹返呀⋯」

「唔緊要啦，唇膏都唔會食得死人嘅。」Timothy就伸手拎返杯飲品，隨即將飲管照樣放入口飲咗啖。

我望住Timothy飲緊嘅時候，好似有啲錯覺佢微微幸福嘅笑容同耳仔微微嘅染紅。

「真係幾好飲喎，上次朋友猛話好飲我都唔太敢試。」佢笑咗一笑就繼續食飯。

「係呢，做咩今日會遲到呀？平日好少見你咁無精神㗎喎？」雖然今朝已經問過一次，但始終都係覺得唔對路，既然佢都關心咗我，咪關心返佢囉。

「唔知點解失眠啫，無咩特別嘅⋯⋯哈哈。」唔通又係我錯覺，又見到佢塊面又再紅咗少少，「我哋都係快啲食飯先，好似剩返嘅時間都唔多。

我望一望電話上面個鐘，原來已經成一點二十三分，結果我同Timothy就匆匆食埋呢個美味嘅午餐就埋單。

「我請你啦今餐，認真㗎，」Timothy又講多次呢句，「我返咗咁耐都係第一次同同事食飯。」然後佢就夾硬係袋拎咗張五百蚊紙塞俾叫過嚟嘅少女侍應。

「咁⋯多謝你喇。」咁我都無謂為咗AA唔AA呢個問題嘈甚至大打出手，因為真係趕住返公司。

找完錢，我哋好快就落咗樓，急步向住北京道出發。

行到出去金馬倫道，突然有把好尖又好熟嘅雞仔聲係馬路邊：「我都話唔食吉野家㗎啦！咁cheap食到我肚痛呀！」

「對唔住呀，糧尾係差啲啲，出糧先食返好啲喇豬豬？」另一把男人聲又苦苦哀求。

咁大聲好難唔令其他人側目，但居然發現係公司嘅Alice同Chris⋯⋯最驚訝嘅係Chris係捉住Alice隻手。

「糧尾咪碌住卡先囉，做Senior做到你咁窮都第一次聽⋯⋯你講呀，我咁樣點係公司認你係我男朋友呀？我咩架都俾你丟晒啦？仲話結婚？有錢結都唔知派唔派帖俾同事呀⋯⋯」Alice嗰副咀臉，同當街摑呀Chris無分別。

「我我我，我就係儲緊錢先無錢㗎⋯⋯唔好咁喇⋯⋯」Chris喊晒口就嚟要跪咁。

我同Timothy雖然聽到都O晒嘴，但都係要趕住急步返公司。

返到公司樓下，個個人又放完飯返公司，啲𨋢又係逼到沙甸魚咁。今次可能大家都就快遲到，Timothy都無特登借啲意避嫌，同我相相逼入𨋢。

我同Timothy逼到，我嘅膊頭掂到佢嘅胸口⋯⋯我望咗一望佢嘅面，但佢只顧望實標示樓層嘅顯示板⋯⋯我又第三次有錯覺佢塊面有啲紅。

返到公司，好彩都無咩人，我都特登放慢腳步等我哋前後腳入公司門。

呢個時候，居然收到個whatsapp，我望一望電話睇到：「Patrick Fok：我搵到間唔錯嘅威士忌酒吧，我哋不妨下星期一邊飲邊再傾一傾改咗嘅位好嗎？」

+49

文啊

五十之前制止咗大家

Tim tim好cute呀

打完就見到有文好幸福 雖然膠咗

一入黎就live左🙈

臨訓前都有新文好滿足 但同時又有點失落感 因為唔知過幾耐樓主先再出新一篇

我等左成晚終於等到

純情小timtim
一個鐘頭入面 面紅咗三次
Prudence可唔可以多啲調戲佢
期待下一篇
好鐘意睇Patrick 同prudence鬥智鬥力心理戰

咁⋯⋯我應該會出得慢啲

一兩日啦
又到Patrick 真係要好花心思鋪佢條線

希望timtim有好結果

話說我識親叫timothy嘅都係柒頭

温書都定時入黎追
今晚終於追到樓主出文 滿足

屌，頭先手機一路都未load到，自膠

調戲呢個字用得幾好
加油呀！！！

每晚都睇完文先訓

+50

哇，真係一入就有文

忍左日無睇 入黎追到有文好感動
仲以為要跟隊+100
Tim Tim 臉紅

+51

好感動 有文 樓主加油

救命好好睇好吊癮
樓主加油呀

碌咁耐先得一篇

文青cafe個畫面同吉野家個對比
Feel到好柒

有文

唔知點解我成日凝住Timothy係大雄
一入黎就有文好幸福

+256

Push

Tim Tim
等樓主出文

推
推到全世界陪我一齊等文

推
日日入黎都live

好鐘意timothy

Timothy好cute呀

諗到Tim Tim係Babyjohn就好有畫面

唔知今晚有無文呢？

Timothy 同prudence 真係好sweet啊

雖然酒名牌子名全部都唔識，不過講嘅嘢幾有趣

如果個樣係似babyjohn 就唔會係毒撚

中撚左毒 好想睇文

我都想要靚仔嘅毒撚呀

好想prudence 比曬全公司男人屌

咁即係你想全公司陽痿啫

笑死

同Prudence 同邨

我已經好耐無入嚟 一篇...

tim好正

又唔知等幾耐喇

一路睇一路幻想係babyjohn

Pish

面家反而想睇Alice同Chris

+2046

Push push

留明追故

Timothy 先係富二代

新讀者參上
用左2日由頭睇到尾

好啦又要出動喇 就黎無心機喇 追到攰喇 唉好想睇文呀嗚嗚~

斷
時間尚早
睇故都係想睇高質故姐
冷靜D好唔好先

個腦係Babyjohn 賣tempo廣告陣個樣

放佢係到一個月先再追算

琴晚走咗去威士忌酒吧取景 同度橋
今晚應該有文出

等整合應該快啲

太好了 今晚等埋你篇文先瞓

冇就嬲豬

+14

一口氣由第一個post追到live
好羨慕Prodence又叻又識咁多嘢又咁女強人feel 又大波

覺得樓主應該係好有氣質好文青嗰啲 又識寫文又鍾意綺貞老師 得閒會鑑賞下你個名嗰本

Between化妝品討論都好好睇
利申唔識化妝 樣衰 睇故順便學嘢

咁耐冇追post 仲諗住可以一次過睇好多篇

+21

+28

一邊睇住樓豬個名本書一邊等文

到底數字佔幾個留言

樓主慢慢寫
我會乖乖等你架！

希望三點前出到文

俾d時間樓主啦

加油樓主!

你諗住唔訓呀

咁我繼續Hea到三點先訓

差唔多過左成個星期再入黎，
都係得1 2篇
加喉唔到胃

3點喇

3點了 聽日九半考試

訓前睇一睇未有文

唉 好難搞

我都係

樓豬慢慢啦

4點了

Econ ?

唉

樓主慢慢，我會繼續追呢個故

6點啦……………………………………

慢慢出都唔好唔訓呀prudence
對皮膚好差架

慢工出細貨
個故係令人有想追落去既感覺

樓主加油

唔駛急,最緊要快~
等你!

樓主加油呀

加油
慢慢寫 我點都會繼續追

11點了

12點了

三點前出文

繼續留名

下午三點都嚟緊

我會叫個孫燒俾我睇

你個名好有意境

真係下就三點出文

我係黎話比樓豬知我仲等緊架

晏晝3點都過左啦喎

我黎話比樓豬聽F5爛左

陳醫生hello

樓主慢慢，我會叫個孫燒俾我
順便警惕佢小心陽痿

弊在個速度令人唔想再追落去呢

仲諗住考完試入黎會有文睇

首先要有另一半

Patrick 嗰間酒店叫咩名

我返到埋去位，考慮咗一陣應唔應承佢⋯⋯雖然飲酒真係not a big deal，就算佢要對我做啲乜我都nothing to lose，但唔知點解我就係要猶豫咗一陣⋯⋯最後都係：

「Ok呀，無問題大約幾時？」

「就下星期一晚，大約九點左右咁上下，尖沙咀等。」Patrick呢個大老板居然秒回咗我。

我只係回咗個👌🏻手勢，公事公辦，然後我就繼續做嘢。

最後我都係持續OT咁過咗我嘅周末⋯⋯直到終於星期一。

明明只係為咗一個工事嘅約會，唔知點解我要咁隆重其事，明明好眼瞓嘅我結果都係早咗起身襯衫化妝。

今日見有啲熱，而且我廢事俾Patrick感覺我又起晒鋼。於是我揀咗Karen Miller嘅白色印花無袖黑邊V領連身裙，襯咗對Ferragamo四吋黑色拼透明網嘅Erika Mesh Mary Jane，手袋拎咗Chloé白色貝殼型drew shoulder bag。

至於化妝，我都係化咗偏淡調嘅粉紅底妝，為嘅就係襯返套淺色衫，眼尾眼線都特登唔畫向上，反而向下拉長變得有比較無辜樣⋯淺色系感覺應該溫和啲啦？

如是者我都係出門口。

返到公司門口，居然少咗份喧鬧，入到門口先見到本來係公司大門中間朝朝開會嘅雞蟲四寶今日無開到會，再望望佢哋又唔喺位，似乎四個一齊集體請假。

不過四個一齊星期一請假上大陸叫三日兩夜雞都唔出奇，反正唔關我事。

反而我差唔多返到位嘅時候，見到Alice迎面而嚟，佢由頭到尾掃咗我一次，反咗個白眼。

「又著到咁行，今晚去做高級雞吊高嚟賣？」雖然佢把口只係念念有詞，但其實我都聽到。

「係喇Alice，今晚呢我又約咗Patrick傾個Project，改咗啲位有嘢想問下你意見，唔知你方唔方便呢？」我扮聽唔到，仲要懶係親切問下「長輩」意見添。

「原來你今日又約咗Patrick，而家佢話對你有意思咩？著到咁又搏咩？」佢知道咗係Patrick之後即刻發咗癲咁款，撓起晒手裝兇作勢。

呀，明明自己有男朋友，但又要對第二個男人咁多性幻想⋯⋯咪住先，係喎，佢條仔走咗去請假瀨底咗佢所以借機發癲？

「今晚Patrick話要去啲高級酒吧飲酒，我都係尊重場合啫。」我決定繼續激下佢。

「你唔係諗住著到咁樣飲多兩啖酒就同到人哋上床呀？So cheap，我話你知呀，Patrick唔係咁隨便嘅人嚟㗎，以為係你果個Timothy講兩句就收到人哋做兵呀？」Alice愈講愈激氣。

「都話係做嘢⋯只會傾工事啫。去酒吧咁啱都只係大家鐘意飲酒⋯」見佢發癲我就覺得好好笑，「係呢，Patrick唔係你男友咁緊張嘅？點解今日唔見咗你個男朋友嘅？」我繼續瘋狂恥笑佢。

「你！你點知！佢唔係我男朋友！！」見到Alice已經去到歇斯底里嘅情況，我諗都係唔好咁盡好啲。

「哦！原來果日我睇錯咗，Sorry。唔好咁勞氣啦，去Pantry整返杯咖啡冷靜下先啦。」說罷我已經斯斯然返咗埋位。

「咦呀———!」Alice已經俾我激到咆哮行走咗。

我自得其樂開返電腦繼續做嘢，一做就好快到八點幾，電話突然響咗一響。

琴晚好突發發生咗啲事搞到我出唔到文
好對唔住大家

Btw 出埋襯衫圖

Live

Drew好襯

好靚呀襯得

LIVE~
Thanks樓主

樓主take care....

Prudence咁著一定好靚啊啊啊啊啊

Pish
等左幾日得少少好唔夠喉
Btw條裙好靚

睇Prudence嘅衣著都係一種享受

條裙好夏天

十月都唔係好熱啫

無啦？

妖 我成日諗住係依家呢個季節
自膠

咁就無了

又睇完....

等你

我好似三日先入返黎一次

解決咗突發事先可以淡定寫文,慢慢
唔想個故好似個妝化開哂咁嚇到陽痿

都係唔留名 一有紅點就忍唔住㩒入嚟

三日先有一個故 等得好苦

Alice啲反應好誇張好tvb
但睇到好爽

下屌冇嗱

幾日無追以為會有幾篇文 樓主加油我等你

出文越嚟越慢..

樓主要加油
Btw可唔可以講低幾時出 等我地唔洗等到囉囉攣

樓主你咁嘅速度唔係辦法喎

唔講仲好 一陣冇仲失望
btw 樓主加油 真係好鍾意睇:p
等多幾日再番黎

prudence本身係咪好有錢？成身名牌咁
係咪之前講過我唔記得左

棄故一排 遲下慢慢睇返可能會好過啲

因為呢期實在太忙
忙到啲靈感好差+又無時間打
所以對唔住大家

今晚會出嘅 放心啦

其實我覺得正常OL人工如果唔儲錢都夠錢買嘅

我等到死都會等落去架

係 佢杯羽衣甘藍都好好飲

又live
樓主雖然出文慢，但係慢工出細貨

哇 個po沉到咁低

我仲追緊嫁樓主 慢慢出唔緊要最緊要高質

有無邊到無咁貴但係有類似樓主襯果啲衫？

7頁先得一篇文

又話今晚

屌樓主成日走數
完全無mood再追落去

黎個等文接龍先
+1

等左幾日先有一篇過場嘅文 耐到已經唔記得上一篇講咩 咁樣冇哂連貫嘅感覺令到人地唔想追落去，不如樓主搞掂完緊急野儲下文先post啦

對唔住呀
之前成日出到文係因為太得閒

我又kick咗係啲資料搜集位
搞到又出唔到 so sorry

已經等到唔記得曬之前啲plot

其實反正都慢成咁 你忙就真係再慢慢寫慢慢搵資料啦 起碼都出到細貨 你情願少人睇定多人睇啲你唔滿意既文？反正都bookmark左 仲有一日入返嚟既

岩呀，支持樓主儲文得閒先po,再keep up date ,都唔想吹人但咁慢好快會唔記得上一篇

樓主加油，慢慢磨。但求keep 住有質素，儲多少少文再一次放出黎。會追得爽啲

之前日日都禁入嚟
依家一個禮拜先入嚟一次
點知都係得一篇
開始唔記得之前啲plot

Agger

真係唔記得哂之前講文 已準備棄故

X2

X3 但催樓主出文又唔好意思

x4

推一推先

等

寂寞到夜深

原來Patrick打俾我，我即刻接起電話，「喂？」

「Prudence？你而家係邊？我揸車嚟接你喇？」

「我仲喺公司呀。」

「咁你咪未食嘢囉？」Patrick有啲驚訝。

「未呀⋯」其實我做到連肚餓都唔記得。

「咁呀，但我啱啱同客食完飯，咁我半個鐘後係你公司樓下接你呀。」然後佢就好快咁收咗線。

其實，佢俾個地址我行過去咪得囉？點解要大費周章去車我幾條街？雖然我對佢嘅戒心都降低咗啲，但呢個人做事依然匪夷所思。

我慢慢執好咗行裝，又再次拎住一小袋化妝品入到呢個昏暗大理石嘅洗手間，又再次用疲憊嘅身體補返維持咗大半日嘅妝。

我係啪緊個Chanel碎粉時突然係喥諗，如果我唔識化妝，一直都以素顏視人，咁我倒底會唔會傾得成呢個project、Gary又會唔會咁樣挖角、我嘅人生究竟會唔會咁順利呢？⋯⋯我呢下先發現自己原來人生真係依賴咗係呢一堆化妝品上面，然而化妝去討好一班男人呢個過程又有或多或少嘅男權意識。

我唔敢再諗，反正，香港地成功就係一切。

印埋份改正咗嘅Proposal，都差唔多半個鐘，我就已經行出無人嘅公司，搭電梯落到樓下，左望右望不遠處已經見到Patrick架Audi Q7。我小碎步一般行到車前，Patrick見到我已經自動打開車門俾我。

我自動坐咗喺副駕嗰個位，Patrick突然塞咗袋嘢俾我；一盒十二舊嘅壽司就咁搵個膠盒載住同一對木筷子，無名又簡陋，入面有三數舊係拖羅、帶子、仲有啲唔識名嘅魚。有錢佬原來都會去百佳吉之島買壽司？

「我知你未食飯，試下啲壽司好唔好食？」說罷Patrick已經開咗車。

我打開膠盒同木筷，但居然無附上豉油，不過是但啦，食咗一舊拖羅⋯嘩，我從來未係過香港食過咁新鮮嘅拖羅，好似見證住條魚一劏就即落我個口咁⋯⋯我依稀記得呢種感覺只係喺日本築地場內先會搵到。

「嘩，好好食喎，估唔香港搵到咁好食嘅壽司喎⋯⋯」我好驚訝咁簡陋嘅包裝壽司會咁好食。

「啱食就好啦，我頭先半個鐘就係落咗去上環搵個日本師傅整㗎。有時我都會去佢喥買外賣食，佢好少做生客㗎，啲嘢全部日日都新鮮⋯⋯」

「咁，幾錢呀？我俾返晚飯錢你呀？」既然只係我食嘅晚餐，我唔慣無啦啦食人一餐飯。

「哈哈，梗係唔洗喇，如果唔係呢期晚晚我都約咗客食飯，我就約你食完個飯先去飲酒啦！累你今日特登OT食唔到飯都係我有錯。」Patrick語氣帶有三分歉意，但其實我覺得更似勉強借口嘅語氣，但借口嘅動機係邊，我又講唔出。

我無回應佢，只係一直享受緊盒壽司，佢就去揸車。

其實真係好快到，我未食完啲壽司佢已經揸到去棉登徑泊低咗架車。

「你慢慢食埋先啦。」Patrick就係咁執咗啲file等等準備落車。

但我不敢怠慢，繼續慢慢嘆壽司，草草吞埋三舊壽司完事。

「食壽司都係要慢慢食，hey，望住我，」Patrick隨手喺車頂盒紙巾掹咗張紙巾，「食得快就係會咁。」佢用張紙巾抹走咗喺我嘴角睇唔到嘅一粒飯。

「唔⋯⋯唔該。」佢咁突然做啲咁曖昧嘅動作，我真係極不知所措。

如果你話係SP氹你落搭咁做都諗得通，但我哋只係見第二次面，而且只係工事上來往，唔通⋯⋯？

「對唔住呀，我知我咁好odd，但見到人哋個嘴污糟，我啲完美主義加潔癖就會流露咗出嚟⋯⋯哈哈，唔好見怪。」感覺依然好借口feel，「既然食完，我哋行啦！」

如是者Patrick已經推門落車，我亦都自己推開道門，Patrick見我咁就一個箭步埋嚟接住俾我打開嘅車門。

「Gentleman好啲嘅，見你又著咁高高踭鞋⋯」佢今日愈來愈怪。

「我都著慣咗高踭鞋，唔洗替我擔心喎，落車唔會有危險嘅。」其實唔洗同我咁Gentleman嘅，乜我個樣真係咁似連小事都要人幫咩？

Patrick笑一笑回應我，我落完車就幫我閂門同鎖車門。佢就同我平排帶我行出麼地道。

到咗麼地道一轉角位嘅大廈，Patrick停咗喺喥，「我哋到喇。」我望一望門口旁多過發著光嘅招牌，原來呢橦大廈又好幾間威士忌走吧。

Patrick望都唔望就入咗去撳𨋢，我跟住佢尾就行咗入。

「試過去啲威士忌酒吧未？」等𨋢時Patrick 又問。

「未呀。」坦白講，我接觸威士忌多數都係跟SP多，就又例如Raymond。飲親好多時都求醉。

「一陣應該都令你大開眼界，um，開少少啦。」Patrick笑一笑，似乎好期待我呢個酒友。

𨋢門一開，Patrick就撳咗7樓。同平日嘅酒吧唔一樣，呢喥搭𨋢唔會聽到嗰啲由多間酒吧傳嚟嘅刺耳音樂。

有樣嘢 我要認衰嘅
就係Patrick個角色太高（啲設定超出咗我了解範圍之內⋯⋯）
有啲位寫到果時真係要花多啲時間做資料搜集⋯⋯
而且呢期實在日日chur盡
到呢啲時間先有機會寫文

所以大家對唔住
我只能夠慢慢出文

Yes 無啦啦有文

樓主

好正
加油

好開心呀有文
絲打你慢慢啦 慢工出細貨呀
仲有小心身體

樓主加油
隔左三日先過黎有兩篇落袋好滿足

btw你用心做既research係睇得出既
每樣野都好有畫面
所以我唔催你 繼續努力

如果Patrick真係形象化做Signal Wong
不得了阿

Im

哈哈 壽司果個位幾正喎 又估唔到係買左盒壽命 好正啊
慢慢出啦 雖然好心急想睇 但我隔2 3日黎望一望 發現有文真係好驚喜啊
加油啊 點都支持你 追落去
其實research有時唔洗太多 會有少少堆砌既感覺..btw 樓主唔洗chur自己太盡嫁 放鬆放鬆

快啲奶走我粒飯

signal

有文
Signal wong 快點來餵我

但解我突然覺得Patrick 似gay
佢對prudence 嘅照顧好有gay buddy 閨蜜feel

加油！我願意等

高質 唔介意等

絲打呢個故，係我由舊登過黎咁耐第一個想追既故
啲細節好撚正，好似親歷其境咁，我願意等

push

pushhhhhh

絲打幾時忙完呀會

加油 慢工出細貨

夜媽媽睇好想食壽司

一定等！好睇

推一推先
樓主我會追到完為止架

新讀者留名 住何文田

去完幾日旅行都係得一篇 心淡

繼續等

棄咗故？ 消失的樓主

追到唔想再追 等到呢個世界都死左幾條友

未棄
但呢 我黎緊嗰篇會深入啲講威士忌
我唔想講錯嘢柒所以想做多少少資料整理先（雖然啲用語如果俾威士忌撚睇到應該都有排修正，始終我唔係專業 ）
所以要耐少少
多謝大家用心等待

加油呀樓主 拖到無人睇我都仲會睇㗎

等 樓主好認真

支持你
慢慢出有心寫既文先會好睇

點都會係到

如其你篇文好informative
我寧願你出密啲

儲一個禮拜都係得一兩篇
好少見到人寫文好似樓主咁認真
通常細節上都會有小小bug

既然樓主對自己有要求
睇嘅人好應該支持先係架
佢除左做research仲花好多時間構思人物
雖然真係好耐先一篇
但每一隻字都係用心寫
咁樣好重要
出得密但內容空泛無内涵對唔住佢自己亦都對唔住睇嘅人啦

我仆街啲，睇文睇劇情多過informative 嘅嘢。呢個故好多我都係飛住嚟睇

著重情節比著重reference好

咁如果係連自己嘅風格都無
咁我不如寫個故事大綱出嚟俾大家算啦？

其實我寫咁多有關名牌、酒等等都係想令個故事氛圍顯得糜爛，如果就咁寫情節，其實都突顯唔到啲人物性格

我寫每樣野背後都有意思，唔係為寫而寫嘅

同埋就算唔寫威士忌，我都講過Patrick呢個角色係好難寫，自己好難代入
因為我每次寫故時都好似同時間演緊兩個角色，但Patrick呢個角色係我人生經驗中嘅取材上有啲缺乏，所以要諗過度過先可以維持人物性格嘅一致性

我都明我真係太慢，我已經儘量唔瞓去寫，大家請多多包容

OK, 等你 不過要快

樓豬加油

唔瞓去寫文 保重身體先好呀樓主

加油 我反而覺得patrick個feel似袁文傑多啲

絲打慢慢寫啦
btw 尋日突然間心血來潮諗起你個故就去咗鳥語食, 扮文青

突登上水出句聲支持下
樓主其實算有交帶 又講清楚原因唔係無了期咁拖
最終遲出文都係為左質素
屌個啲人如果唔欣賞個創作風格同態度其實可以上一頁

支持樓豬
你出幾慢我都會追架 睇得出好比心機寫

樓主加油
支持您依種態度

一樣

咁又唔好唔瞓，女人係唔可以夜瞓㗎

between 樓主加油，我會等你

加油樓主 寫得好先多人睇 加油

雖然我哋係咁追你快啲 但都要訓教嘅 加油

樓主要訓得夠先出到高汁文架
加油

慢慢啦, 高汁好過淨係出汁.

我唔介意你去搵個Patrick黎慢慢研究

鍾意寫文嘅人明樓主嘅諗法樓主加油，不過身體為重呀

我覺得似kk

支持你
可以等耐啲都無問題你唔好唔瞓教啦

樓主慢慢諗 等你

高質既, 有內涵, 又有代入感, 慢工出細貨係冇問題. 有冇咩TERMS 可以響到問下, 可能有好多巴絲幫到手.

欣賞樓主寫文咁認真 唔會棄文 加油
但真係會唔記得上一篇講乜

kk好似老左少少

個feel似 佢又係成日做開啲鑽石王老五角色

樓主要加油呀 好欣賞你對內容準確既執著
只要你一日唔棄故 我都會等你出文

慢慢寫啦
唔使急

其實我都覺set到Patrick 太高
寫寫下好難繼續寫落去

人地唔睇咪唔好睇 而加好少有呢d咁比心機寫故既巴打 加油

人地絲打黎

加油啊絲打
出文唔洗急最緊要快

唔好唔訓覺
唔訓覺會寫唔到文(唔係好文,係文)
唔爭在等埋你訓覺既時間

加油啦樓主
等睇文

加油💪🏻💪🏻

💪🏻💪🏻💪🏻

Wa diu, 有圖有真相喎。唔錯。

Butler, take it slow. Make it like great gatsby.

一個禮拜一篇嘅節奏？

加油 你啲文入面嘅細節好好睇
化妝襯衫嗰啲都好細心 配合返人物性格同情節推進
但小心唔好本末倒置
因為本身日日有文 而家落差咁大先會令人有啲失望
或者下次唔好挑戰啲咁高難度嘅角色
加油啊

加油啊 慢啲出都冇問題 最緊要絲打你寫得開心
不過每日有冇文都上一上水講聲就最好

慢慢來比較快
啲details位好有畫面

輕輕一推

1001

已經唔記得晒之前講啲咩
慢到都已經無心機追
隔左幾日入嚟先得個一兩篇
仲要有成班人叫佢繼續慢慢出

預左比人屌

我已經唔多記得早2篇講緊咩

四日無睇,都未有

真心慢到咁幾高質都冇用 完全冇心機追 2日前禁入嚟 發覺已經5日冇追 但得幾篇 跟住呢兩日都冇

邊有幾篇

架𨋢到咗七樓，開門之後係一個好細嘅空間而且十分寧靜昏暗，左邊有一啲擺設、而右手邊有一度門。門旁邊有個牌寫住：「只供會員」之類嘅字句。

Patrick打開咗果度門，我尾隨跟咗佢入去。入到去地方都唔算大，只有一張坐到十人左右嘅Bar枱同三個卡位。燈光係好和式非常柔和嘅橙黃光，仲有大量以為主嘅啡黃色裝修，bar枱不大同入面嘅酒保距離十分之近，三位酒保和只有寥寥幾個客人用日文傾計，真係好似去咗日本咁。

Patrick坐底咗喺Bar枱嘅中間，而我就坐咗係佢嘅左手邊，其中一個男酒保幫我哋遞上menu，入面有好幾頁嘅威士忌酒，有蘇格蘭威士忌、日本威士忌⋯仲有其他國家嘅威士忌。

我望住蘇格蘭威士忌嗰兩版，大部分都係市面上見到嘅威士忌：Macallan、Glenmorangie、Balvanie、Bowmore等等大牌子，雖然真係多過平時去嘅酒吧，但並無特別驚喜。

「Menu做個樣啫，唔洗咁樣揀嘅。」Patrick冚埋咗我揭緊嘅嗰本Menu，「揀酒都係等酒保揀啦，你有冇鐘意開咩味道呀？」

「Um，如果個character有啲似Glenfiddich 12年？想有啲果味得嚟又有煙薰味收尾嗰種？」我其實都係上網大約知道威士忌有幾種味道，講起點樣形容支酒嘅Character所以顯得好拙劣，反正味道呢家嘢啱自己飲就可以了。

「Maybe something fruity with little bit peatiness? Just like the Glenffidich.」Patrick同其中一個酒保講，似乎都係日本人。

酒保揀咗幾支俾我哋，再一支支簡單介紹。到最後一支先引起我同Patrick注意—— Ardmore Port wood finish。

其實Port桶嘅威士忌話多唔多話少唔少，我諗大家最常接觸到應該係Glenmorangie 12年嘅Quinta Ruban。酒保又用英文同我哋講，原來Port桶威士忌已經買少見少，連Glenmorangie嘅都停產咗。

Patrick二話不說已經叫酒保倒兩杯俾我哋，我再拎起個酒瓶望一望，原來支酒都只係得十二年，我一心以為Patrick會揀一啲好高年份又好矜貴嘅酒嚟飲。

「原來呢支酒得十二年咋喎。」我係咁二提醒Patrick。

「無問題㗎，年份愈耐唔代表一定好飲，年份短亦唔代表一定燒喉，反而係睇酒本身釀得好唔好⋯⋯應該咁講，飲威士忌最緊要啱自己口味。」Patrick有意無意咁講咗少少道理出嚟，「現實都同揀威士忌一樣，唔係睇數據、睇客觀條件好就一定啱自己。」

「你講嘢都幾有弦外之音喎。」我笑咗佢一笑，明明只係飲酒都要講下道理。

「你諗下，如果呢個世界乜都講數據去衡量好與壞，咁人類就唔需要判斷力啦。」Patrick示意叫酒保要兩杯加冰俾我哋，「尤其對有主觀性嘅事物，用數據嚟睇只會錯過好多美好嘅事物⋯⋯」

酒保係枱底冰櫃拎咗一大塊冰出嚟慢慢碎成一舊配合住婀娜形嘅威士忌杯大小嘅冰，又用冰塊先塗抹杯身令杯降溫，冰塊喺杯入面先再倒入威士忌，再用攪拌棒稍稍將冰水融入酒當中。

終於有文

如果要速食嘅文
我諗我幫唔到大家
我呢期仲要忙緊好多野

之前出得密，係因為我可以成大半日坐係屋企度文出文
而家我真係得凌晨時份先有時間（仲要睇下有冇精神度）
寫得太少又話要長啲
咁要時間出長啲咁就係要好多日
無計🤷🏻‍♀️
唔想斷就不如之後等page嘅整合

我唔會為咗效率而將自己嘅作品降grade
創作過程唔係容易

作為一個design student我欣賞你最後一句
樓主加油

臨訓前諗住睇下有冇出文
點知啱啱出
我唔介意等樓主㗎最梗要高質文

我都係design出身
所以對啲作品每個位都有我嘅執著

加油呀絲打
雖然有d慢但我等得

樓主加油 好開心一入黎就見到有文

通緊宵見到有文睇
絲打加油呀

一路做cd rom追故都忍唔住入黎支持下
見到樓主你咁有心機做曬功課又有曬圖果啲真係好好
之前係舊登都有追過其他人既故我覺得你既速度係我接受到的 幾日一篇唔過份
純粹可能同之前比而家既速度慢左令到大家唔慣有啲落差
不過撐你呀樓主

Btw 唔通patrick想認真追人？

加油呀樓主
唔介意等
你唔好太操勞

支持樓主
最多我再等下遲下再一炮過睇返

每次當我唔係好記得劇情 我就會由patrick一開始再睇過
耐心等係對耐心寫既人一種尊重
加油

Patrick 到底係唔係死賤男

間左半個月冇睇，好多文呀

我由細細個開始唔知咩係男權咩係女權開始有咁嘅諗法 ，所以我一直都唔化妝唔鐘意著啲起嚟唔舒服嘅衫
大大下識欣賞化妝同果啲衫，想轉下style 但係覺得咁轉style 就係向男權意識認輸

覺得Prudence有啲高ling feel

另外有無人覺得Timothy 幾正

樓主加油
我唔介意等

其實都唔算阿
女仔想自己靚係好自然嘅事
又唔一定係好似Prudence咁
可能Prudence性格有個自卑嘅自己係心底入面
而且外貌上如果對生活帶黎便利唔會係女權嘅掘起咩 以前既女人靚啲都比人話紅顏禍水
不過我就覺得未至於拉到女權男權呢啲問題嘅

講多啲，基本上我唔鐘意typical嘅女裝，我係近年先識欣賞
我鐘意中性。中學雞年代鐘意tb look，而家覺得tb look over左，要女性化少少
不過，我硬係覺得轉look就輸左
有時真心唔明點解有tb 做得出180度嘅改變，佢地點過到自己果關
女人係咪一定要化妝著啲女裝cutting嘅衫先顯得成熟？
男人不修邊幅，著t shirt牛仔褲都可以望落好大個
但係女人唔化妝，化開嘅會老幾年，唔化開嘅就細幾年
諗唔通
Sorry for 1999

樓主加油，最緊要高汁

樓上講完高ling即刻唔想睇

樓主有自己嘅堅持係啱嘅
不過講真 次次一到講牌子野就會skip
樓主可以睇吓其實係咪真係咁多人想睇 我覺得就太大篇幅去寫呢啲野啦 寧願寫返多啲劇情
有自己態度係正確嘅 不過真係睇到想棄故

agger 寫下啲細節位係有助塑造人物個性格背景等等 但其實花咁多時間係research到 到頭黎可能得一兩個人知你講乜 咁樣有啲無謂 唔太配合到讀者群
可能係我見識少啦但真係覺得冇乜人會咁清楚知啲牌子

no offense 純粹提醒唔好弄巧反拙
故事係幾好睇 會keep住追

其實等下唔係問題

如果可以嘅話 不如樓主儲下文先

講定下次大概幾時出 到時先出多啲

宜家係唔想日日等文等得咁辛苦

又唔知幾時有得睇啫

不如爆咗呢個POST之後(而家都93X)
一個月後先再開POST
用儲落既文去控制POST既速度
因為整合先睇就會冇咗追故嗰種感覺

我信你唔會爛尾,加油

同感 不過樓主既style 黎既
可能今次 Patrick唔同level就多d 根本睇唔明既術語 ,我下意識就飛左, 內容就變得好少, 更有一種堆砌既感覺。
btw 其實我唔係好認同迎合讀者群, 樓主既風格在於細膩的筆觸, 冇左衣種風格同睇普通愛情故有咩分別, 不過覺得近排真係覺得有少少走火入魔....
放鬆d寫啦=)樓主 加油
決定一個月後仲記得篇故先番黎追
情節內容太少 食之無味 棄之可惜

等整合

樓主我走左去食叉燒

[u][/u
agger
本末倒置
其實咁樣丟d牌子/高級野名出黎無助塑造角色形象
反而係唔知你做乜鳩 (最少大部份人都唔識先)
睇左咁多年小說都未見過人咁樣寫
係work既就唔會無人用啦

仲有d對話好撚造作 難以想像現實世界會有d咁既對話
唔係講緊層次/身份事 係完全九唔撚搭八

夜已漸荒涼

我反而覺得樓主太堆砌做作拋書包
我就睇得唔係幾舒服嘞
個故事重心放晒去呢啲所謂酒呀時裝呀呢堆糜爛野到
反而係本末倒置
而且你又唔係精喎，一味撻晒啲名出黎
你估你寫緊神之水滴？

我幾鍾意啲細節喎 唔係齋埋牙嘅甜故咁乏味
而家去高級餐廳都會諗起prudence

寫多啲細節只係想感覺更真實姐
不過我都覺得劇情可以加快少少 留意返細節同主線劇情嘅比例

追到live

其實適量細節位 酒呀時裝呀食物呀裝潢呀都的確幫到人代入個故嘅 不過去到後期就真係over咗本末倒置咗囉 我明樓主想慢工出細貨 覺得少咗呢啲details位就不如寫個大綱出黎算 不過宜家追文嘅感覺真係變咗睇一大堆terms 多過代入囉
太多就會令人自動飛哂佢 少少其實已經好夠 寧願你出多啲個故嘅發展好過出啲terms

最慘係呢個post啲狗公以為寫文果個真係女人
不停為樓主護航，搞到呢個post狗味濃郁

不過上次個篇等咁耐都係咁短 講左一大堆酒但個劇情又冇推進 係無癮啲

我會

推爆佢，順手將啲唔係睇文又為屌而屌嘅人清一清都好
而家你又唔係出糧俾我，唔覺得有咩必要要咁樣俾人屌自己嘅創作態度&速度。

再者我係咪絲你自己追返前兩個post咪知囉

其實有啲批評都係合理既 我覺得樓主唔洗起哂鋼先
講真寫故research係要做，但人物心理同互動比啲酒既details更加重要，其他角色還好，但Patrick既章節我睇咗咁耐，真係好多時睇完成大段都搵唔到重點，又或者係仲未鋪完因爲佢角色比較深不可測，咁我覺得你再耐啲但出多啲會有意思啲。反正呢個地步，唔想等嗰啲讀者應該都棄得七七八八
另，其實唔知你開故既時候係咪冇諗過會develop到呢一個位，但一開波呢個故既style就係爽快直接又夠衝擊，依家轉哂做細膩既描寫，有啲人追追下期望同現實有落差，會不滿好正常
或者我都開始唔記得前面啲劇情 如果我有錯屌細力啲。但自己覺得，寫得故，了解下唔同既讀者點諗真係唔係壞事黎。

agree 其實係咪為屌而屌, 定係真實讀者反應 ,我諗作者自己都好心知肚明, 聽唔入耳咪為屌面屌。 其實都係比下意見, 唔接受批評既冇所謂, 作者始終係你 ,你鍾意點舞都得 right?

我就真係睇唔到樓上有咩cm係為屌而屌
樓豬可以繼續活喺自己世界嘅

其實我覺得批評既cm都算厚道
其他故既作者1-2日無出文已經起勢咁俾人屌
呢到既讀者都表達得比較溫和
（至少我係咁覺得）

可能讀者都有唔同著重既位
未必所有人著眼點都同樓主一樣
樓主好著重細節，故事入面角色既舖排，資料性等等
但可能有d讀者同樓主追求既都相同
唔介意等
但有d讀書就覺得過份堆砌，無左「故」既感覺

自問自己係後者
由post1一開始就有追個故，其間都翻睇過2-3次
其實一開始既風格同而家都真係好唔同
有讀者可能被你一開始既風格吸引
到而家既轉變可能令佢地覺得唔太鐘意
佢地既留言我諗都只係表達自己既意見俾你聽
樓主你既故事創作出黎我諗你都唔會只係諗住俾自己睇掛？
如果有人覺得咁樣係好好固然係好事
但有人俾意見既話而你覺得唔岩聽既話都無問題
不過希望你唔好話人係成屌而屌
我見大部分既留言其實都唔係咁

見到樓主留上既留言覺得失望
比起其他留言 樓主你個幾句說話其實更加具攻擊性

尊重係雙向的。

如果你都覺得我係為屌而屌可以唔洗理我

我以為得我會skip曬啲brand黎睇

me too, d brand 連讀都唔識讀， skip左算數

我都係咁話，甜唔甜只係其一，問題係寫故要有大綱，有脈絡，有起承轉合，有主旨，有中心思想。

一開始係女主發現自己有特殊能力，發展到搵前男友報仇，再幫好姐妹報仇，跟故跟落去既人想睇女主報仇呀，再之後既轉可以係報仇失手反被算又好，沉左it 毒L既船又好，whatever 你既創意都好，到最後結，bbq 又好，sad end 又好，open end 又好，有個結局，咁先係故呀。。。

而家不斷同有錢client 食飯，又唔係搭上，但就不斷背牌子，植入式廣告都要有個限度呀嘛。。。

唔明樓主搞乜，睇故睇到留言都係第一次

我講緊為屌而屌嘅係果班話人見絲打就護主嘅cm

未有脈絡係因為根本未寫到入去
而問題又唔可以用太少編幅寫patrick
因為呢一章先係故事嘅轉折位
唔係之前鳩屌陽痿嘅編章

都講咗我呢期真係忙到覺都未有得訓
可以出我都想盡出
但靈感同精神唔係大家不停講就有

呢到啲讀者屌又屌得斯文 其實連屌都稱唔上 只係認真俾下意見
個個都打一大埋睇法出黎 都列明哂有咩好有咩唔好 俾埋suggestions 點改善咁
樓主都玻璃心到起哂鋼咁話係為屌而屌 十足十啲肥婆話人歧視佢咁 我都係棄故算

諗起青如 佢個故又係一開始好多人睇
後尾比人屌兩屌起曬鋼

樓主加油呀 雖然我都認同佢地嘅觀點 但我相信你有你嘅做法 唔好氣餒！

推
利申：鍾意睇樓主寫威士忌

有d後悔咁快就比咗正評

本身都好有耐性咁叫樓豬加油慢慢
點撚知等左幾日入黎得篇過場
一大堆酒名唔知咩黎 無興趣睇飛一飛先發現篇野就只係以大堆酒名堆疊出黎 真心失望
我欣賞你認真做research但到呢個位真係好似樓上講咁 本末倒置 ！
仲話人為屌而屌 唔係真心睇
就係有追開嘅先覺得咁失望

垃圾

支持有質素出文

故已棄

出文快嗰啲就可以日日追live
慢嗰啲都係等完故先慢慢睇啦
而家係樓主又唔滿意人催佢
我地又覺得佢十世都唔出一篇

btw我都覺得以前還好
最近呢篇酒太多酒名堆砌
變相好似是但出篇賣廣告咁
變左內容其實冇乜

雖然話個故係你嘅
但都要留意下觀眾想睇咩

加油! 慢工出細貨唔好爛尾

仲未爆

live左
1001之前留個名

其實個故開頭真係幾好睇 我仲send俾啲friend一齊睇
但係後尾係咁搬啲酒名出嚟真係唔知想點
我唔介意等但係都唔係等幾日然後得一篇無內容嘅文得啲酒嘅文
想睇酒我不如睇Wikipedia

990

992

我會慢慢等

推，希望樓主快啲出文啦
我一係唔追，一追開就好頂癮架